Running Man 討論區 (23)

1. 本post目的係提供一個不用粉細字作及不用加密以 討論running man 綜藝之用，討論內容包括已播出集數或當日直播即時討論
2. 由於本post不用粉細字及加密討論(亦請勿粉細字及加密)，而且此post討論 內容涉及已播出集數或當日直播集數，假如你堅持閱讀，即表示你同意可能在你未曾觀看情況下而知悉相關內容的風險
3. 本post 以討論Running Man內容為主，但假如對個別成員有遐想，請稍移玉步至成人台作討論
4. 如欲觀看running man(星期日晚約10時起更新中字)，可上

5. 希望唔好再有罵戰，一套節目有自己睇法意見是無可避免的，請在主觀地表達自己意見時，亦客觀地明白異見的存在
6. 感謝過往有份開另一邊post 既巴絲打，特別係係RM 收視低迷情況下有個post 比我地討論，不過為免再有有關粉細字紛爭才出此下策
7. 考慮到有巴絲可能會一併在此post 討論另一綜藝節目包括但不限於 熊孩子/big picture/Busted!明星來解謎/韓星齊鬥智/犯人就是你，亦無需粉細字及加密。因此，不厭其煩提醒一下，請假設此post 所有內容沒有加密亦不用粉細字
8. 巴絲推薦內容睇#2，想推薦集數quote #3

以下內容由各(巴絲, Post #, #)提供，如有紕漏，先行致歉。其他有心得想推薦巴絲請單獨 quote #3.

鮮奶焙茶, Post 17, #454
“寫咗啲我自己鍾意嘅部份集數出黎… 睇下大家有冇興趣搵返黎睇
打**嘅都係我自己最鍾意嘅，主要寫啲成集我認為嘅亮點或我覺得好睇嘅部份，希望唔算劇透啦 (雖然都過咗咁耐)
2011年
**21集 跑吧 Running Man：智孝投訴捉迷藏成日做任務隊被捉，唔好再匿埋，所以今次 PD 安排佢同鐘國做 ace team 捉人，大推捉人過程，光洙超好笑
38集 非常嫌疑者：stress test 勁好笑
**48集 儀軌的秘密：開頭智孝認人，最後 mission 智孝 ace
49集女王蜂競賽：有金槍魚姐姐~ 仲有荷拉
**53-54集慶州特輯：同RM獵人崔民秀嘅追逐戰，氣氛勁緊張，RM獵人同RM之間恩怨嘅開始 (下集)，另外見識一下能力者 + ace KO製作組嘅game (本人最愛之一)
55-56集女高生競賽 & 可怕的大姐們：好多女嘉賓但又好好睇
**69集RM獵人狩獵蚱蜢：唔駛講啦，睇完慶州特輯一定要睇埋呢集

2012年
91集 劉姆斯龐德再臨：玩水槍幾乎都好好睇
**93集停不了的生存遊戲：又係最愛之一，追逐戰，睇老虎 1 vs 6，開中央 mic 講野嚇其他人同撞到劉在錫嗰度勁好笑
95-97集 朴智星特輯：搵接線人、超能力足球都好好笑
100集 眾神的戰爭：out 唔同人用唔同方法
113集 中秋特輯：睇老虎點SM劉在錫
118集 獵人的反擊：依然係RM獵人崔民秀系列，緊張刺激

2013年 (我最鍾意呢年嘅RM，8-9成嘅集數都好好睇)
**129集 RM奧運會：鈴鐺捉迷藏勁好睇，傳說嘅螞蟻地獄同埋最後老虎為咗贏犧牲智孝 (呢集仲有雪莉)
**130集 第三代最強者戰：我覺得個 idea 好好
131集 賞金獵人：秋成勛同李詩英，一開場就撕名牌
137集 傻瓜溫達與平岡公主：又有金槍魚姐姐~
**158集 紳士高中競賽：開頭撕名牌勁好睇！喺泳池玩 game 都好睇
**141集 動物王國：濃霧中除頭套戰，聯盟秒速瓦解
143集 超能力練歌廳：打雞蛋光洙被綜藝之神降臨嗰集
**150集 復仇者聯盟：裝扮角色，大家一聽到 time to say goodbye 就勁驚，加最後 ace 智孝 vs. 秋成勛經典
**151集 鄭雨盛之死神：挑戰閂哂 108個CCTV，嫌開頭悶嘅直接由34分鐘睇起都冇問題
**155集 命運：秀智 & 納涼特輯，又係要搵出 out 唔同人嘅方法，超好睇，大力推薦
158集 捉迷藏：RM要掩護光洙做 mission 但唔可以俾嘉賓發現
**160 - 161集順序整理上下集：開頭升/降級嘅 game 勁好笑，食飯嗰時智孝俾池石鎮蝦，gary 同佢出頭，劉在錫又蝦光洙
173集 超能力棒球：啲超能力勁爆笑
175集 逃出競賽：開場講每個成員犯咗咩罪超好笑
**178集 對決製作組年末結算：開場睇啲成員點投議PD，開頭合作玩巨型積木，智孝喺上面瞓覺，整紙船過漢江勁感動

2014年
**181集 秘密戀愛：喺稻草地睇鐘淑發威
**182集 來自香港的信：有位香港 fans 寫信俾PD，俾啲 game idea, 最後用象棋規則玩撕名牌。呢集就係劉在錫狗鼻聞到智孝香水味，發現智孝埋伏
185集 來自 Running 星的你：用電視劇 idea，金鐘國勁型
**195集 我是MC劉 偶像體育大會：金鐘國同 2NE1 一組，見女仔被其他組蝦，開啟超認真模式撕名牌
204集 白雪公主：智孝扮白雪公主，開場勁好笑
208集 韓流明星競賽：有秀智~ 開頭狗仔隊 mission 好睇
**213集 沒關係是財閥啊：每個RM成員同女嘉賓都有各自情境劇開場，好好睇，泥潭、碎紙 game 都好笑
222集 外星人逃出地球：成集都要裝扮，放零食喺跑步機食嗰度好睇
223集 職場生活白皮書：一開場就每個成員都要喺地鐵站過幾關，好睇~ (btw 嗰度係綠莎坪站，好似係梨泰院站下一個站黎，行都行到過去)
224集 極與極競賽：好似係全昭旻第一次上RM

2015年
236集 真男人選拔競賽：懵智冇參賽只做MC，highlight 我覺得係睇 HAHA喺泥潭比賽嘅表現
**240集 優勝者內定競賽：王鼻子內定要贏，睇RM最後點樣幫佢贏撕名牌
**244集 危險的情侶：我覺得成集都超好笑，尤其超級市場玩雞蛋 jessi 嗰度
247集 想擁有你李光洙：突襲光洙新居 house warming, 最後做幾分鐘 live 嗰集
251集 愛情與戰爭：HAHA同星放閃嗰集
**252集 高校虛勢王競賽：擦黑板必睇！！！
260集 百萬富翁：呢集劉在錫回憶起無名時期時跟前輩去呢間餐廳食飯嘅辛酸史，成員同 guest 嘅 response 勁 warm
**261集 尋找我：納涼特輯，跳芭蕾舞個姐姐好識玩，一定要睇到尾
266集 驚喜禮物死守作戰：睇最後老虎點對付劉在錫
**267集 全員一致：冇嘉賓、睇成員互動嘅集數都好好睇，最後又有感動位
**277集 疆屍戰爭：RM當時少有啲大型製作，由頭睇到尾都好正！”

金Sana, Post 17, #521
“EP116 好多笑點 成員嘅特點完全體現晒出嚟 同埋個idea唔錯 無意中睇到呢集入咗坑”

其他巴絲如有心得推介，請單獨quote 此樓回覆
推介內容請寫明集數同呢集有咩吸引你（想簡單喲可以參考#2 巴絲打咁一兩句介紹每集推薦原因）
內容會於新post 一併貼堂及注明係由邊位巴絲提供

新po lm

Lm

lm

印象中上兩三個post有巴絲打過一段野係推薦近年集數的，但當時佢只係覆緊其他巴絲近年有咩好睇所以無quote到#3，如果你有印象睇過個段野/直情係你打嘅，可唔可以share多次

呢排啲post都推得快左

上個 post 有巴絲推薦無挑 IF 特輯，大神同金泰浩咀嘅…
我睇咗啦
cls 原來朴明秀同個VJ(?) 咀得仲勁，個VJ仲要就鏡頭個頭側哂咁一野咀埋去

係素人定藝人嚟

今集推咗上個post 6-7頁

幾靚女

好似之前忍笑個陣見過

哈迪斯果集幾高汁除咗前面遊戲悶啲之外，後面反轉又反轉好似睇緊哭聲咁

集數？

呢排YouTube 係咁推薦返蒙眼過獨木橋果段
屌你老母真係笑到我噴水
睇pd依家個去向
隨時有機會玩多轉呢個模式

唔知點解係咁推呢條

因為真係好好笑
不過嗰集第一個任務好無聊

還好另類才藝表演

有次在石鬼鼠叫外賣 係附近食果個都好好笑

同光洙，世燦一齊逃亡嗰次？

碌post 終於搵得番:

李光洙, Post 21, #529
唔係好笑 但9周年fans meeting就必睇
另外覺得比較上高質既
E438 ACE VS 能力者
E449 回來的劉姆斯龐德
E452 義氣擔保 RM VS 製作組
E454 有全員設計9周年TEE SHIRT個PART
E455 9周年全員練跳舞同埋化MARVEL妝拍照
E456 神秘賣家 唔知賣既物件係咩既情況做3分鐘推銷說明 依PART好笑
E480 石鎮同3個女嘉賓比跳舞
E499-E500 新PD幾集入面 我覺得最好既兩集

唔肯定
我記得個畫面係成班成員係餐廳度食緊野追擊緊佢
佢就要係佢果間餐廳叫外賣 龜響個後樓梯食

係

人大咗鍾意睇石鎮多咗
但係無嘉賓揀佢個陣好尷尬

佢有時做啲好尷尬嘅嘢，跟住大神haha果啲笑鳩佢係好過癮

佢成日記錯嘉賓d名但係又扮曬好了解佢哋好好笑

我覺得王鼻子鏡頭數量同嗰集精彩程度成反比
佢越多鏡頭嗰集基本越垃圾 唔係鼻子有問題
而係如果遊戲越好睇 追擊戰越精彩 佢多數Race start唔會有鏡頭又或者鏡頭會比鐘國智孝Gary撕名牌
但係如果嗰集劇情垃圾就會比好多鏡頭大神鼻子講爛Gag搞氣氛嚟攝時間

即係佢擅長9up吹水多於遊戲囉

室內帝王

開場就係佢既高鋒，一路下滑

在石7月出道

個名諗起大神鐘國
即興皇帝
暴君

俾人搶左句野就冇第二招既即興皇帝

光洙百想男配

My Asian Price

唔洗再笑青淨園獎

大神

咩網

但應該完咗光洙同大神入圍既部分

光洙

今集當睇劇就ok嘅
啲情節假假地
劉在石拆到個紙巾盒爛咁滯
點會搵唔到張電話紙俾光洙執雞

岩岩先知鐘國做韓國好聲音judge

1

undefined可undefined能undefined習undefined慣undefined佢undefinedrundefinedmundefined既undefined角undefined色undefined[undefinedsundefinedoundefinedsundefinedaundefineddundefined]undefined[undefinedsundefinedoundefinedsundefinedaundefineddundefined]undefined
undefined明undefined明undefined知undefined佢undefined係undefined三undefined冠undefined王undefined undefined喺undefined韓undefined國undefined應undefined該undefined都undefined係undefined神undefined枱undefined級undefined歌undefined手undefined#undefinedgundefinedoundefinedoundefineddundefined#undefined
undefined但undefined唔undefined係undefined好undefined慣undefined佢undefined評undefined判undefined呢undefined種undefined角undefined色undefined

可能習慣佢rm既角色
明明知佢係三冠王 喺韓國應該都係神枱級歌手
但唔係好慣佢評判呢種角色

連燈做乜 出亂碼

JM9

今集CLS
新PD

好睇？等緊中字

我都等緊

原來小漫執左
係咪得翻大陸線上睇無得下載

有了

今集好撚悶
人太多喇始終 不過人地comeback冇計

下集玩既野
唔怪得naver見到無啦啦up番上次玩便利店避鏡頭拎野既片

比想像中好因為佢地上親都差

今集有D悶，比起上幾集少佐笑位，但未至於差既，一定好過毒撚pd

點評價twice既綜藝感

有D好玩得，有D好收收埋埋
不過今集鏡頭算平均

其實彩瑛幾靚女丫, 點解D人唔鐘意佢

今集算係咁，比想像中好，可能因為本身冇期待過

起碼冇飛到

今集大神同haha真係不停咁救

第一個任務講規矩時影唔到智孝
得返4條友

其實智孝呢幾集差唔多冇出過聲咁濟，唔知佢又咩事

下集啲嘉賓好似幾高質 金裕貞池昌旭好耐冇呢啲大勢演員了

石鎮又同鍾國一隊

Pd扔手套係地下俾光洙

第一個game都係靠光洙石鎮

笑死

今集係近期最好笑wor我覺得

全集最好笑果位

果個位好仆街

Haha係咁俾Momo針住

多賢算係入面最有綜藝感

子瑜感覺積極左

同以前twice上黎嘅集數比較嘅話，係好啲嘅。至少開頭同最尾個part都好睇左，係中間跳舞我麻麻地
同埋開頭out完有返啲監獄鏡頭，已經好耐冇試過係監獄吹水嘅畫面

智孝有講過野,話就話黎女團姐,都唔駛將自己變隱形掛

光洙隻腳係咪好返晒
佢最後個game都玩得咁癲

在石宜家好多位都會tag智孝叫佢做下

簡直係醫學奇蹟

三個game都唔係佢果範
體諒下

可能大家係咁話twice上會好悶
所以覺得今集幾好睇
同埋twice都玩得幾開心丫
多賢幾搞笑

原本見嘉賓都冇咩期望，但新PD又做得幾好
同一嘉賓可以完全唔同效果
今集幾乎所有笑點都係成員身上，mina仲要冇出過聲咁濟
一開波就黎撕名牌，昭旻仲要勁快反應team kill

btw 有冇人覺得昭旻唔同咗，我指性格上 感覺好似病完就看透世事，心灰意冷咁

扔完笠水

真係

比我預期中好
佢呢個簡隊長setting 比twice 易啲發揮

好似momo咁今集好多鏡頭

仲有好耐無睇過
鐘國在石 羞恥play
之前玩摔跤勁多

係中間跳舞嗰part麻麻地
其他係比預期中好

最後個game有啲心機諗幾好

真係好耐
泥漿摔跤個次真心經典
笑到仆街

覺！！！覺得佢黑暗咗 唔識點形容

haha好似好冇癮
以前覺得子瑜同momo好靚
今次覺得佢哋走曬樣
反而sana志效定妍眼前一亮

佢個場算係有腦諗過
至少唔係要人圍圈9跑
多咗中間高位多咗玩法

比人針住緊係冇癮啦

同埋今次做足安全措施 帶哂頭盔同護膝

唔係石鎮個on9又借錢又要搶隊長,鐘國果隊一定win啦

agger,不過有啲位都幾尷尬,如果下次cb淨係搵代表上會更好

悶就未至於,係尷尬多,玩得唔太放

唔借就俾人話小氣嫁啦

twice當紅女團
有咩意外 pd負責唔起啊

做得偶像唔係應該好活潑
佢地乜事

怕羞都係人設一種

今集跳舞嗰度完全飛咗
睇咁多年都未試過飛
可能新pd做得幾好 我expect佢唔再搞呢啲嘢

今集其他人都有話佢變咗

有d真係完全冇鏡頭
不過在石做乜咁鐘意叫子渝個名

今次twice mv同出演都化到好重裝，見到塊面化到紅曬

其實已經短咗時間
換轉以前起碼一開場就跳半個鐘以上

應該係有啲同熟嘅人先多野講，再加埋有啲係外國人，所以有時就表現出唔係幾投入

要幫手帶人

所以搵代表上應該更加好

跳舞我都飛左，其實可以唔洗次次上都跳舞，玩下其他game好過

覺得智孝好似笨重咗好多對波越嚟越大

最後個game救得起成集有餘
跳舞同開頭訪問都有啲尷

跳舞有無挑舞

上網睇佢拍電影減完肥之後拍完反彈返，好似瘦左7kg之後重返1x

但佢哋已經全體上過3次 咁都唔熟
有邊個女團可以全體上咁多次？

一嚟重咁多？佢係咪未慣自己身體咁重
以為老咗先慢咗 原來係肥咗

如果無睇錯
光洙起左邊黎
pd仲要係輕輕力扔向右邊

未必嘅，你話1、2個同成員有多幾句講都有可能，但有啲好似仲係怕生保咁，佢哋自己私底下嘅綜藝又玩得好放

上次上rm半集個次都多野講過今次好多，今集好似有半隊人都無咩出聲 唯一估係姐係comeback 太忙所以攰到唔出聲

應該係因為贏個隊啲小遊戲無點試過負數所以全隊贏
但石鎮試過1-2次負數
另外momo同haha都應該還唔到錢
個到都少左40萬

我睇到最尷尬係睇佢

仲記住泥潭單嘢，btw唔知點解覺得雖然都估到幾乎每集大神都會窒住光洙講野，但每次一睇都好好笑

光洙玩咩game都可以破壞規矩
令到隻game玩唔到第二次
對於pd黎講 都幾麻煩

昭旻性格好似真係變左咁

身體唔舒服停工多咗時間去思考
而且仲要被人恐嚇 連家人都被恐嚇
點都會諗應該點繼續落去

所以我覺得有d悶⋯

而且感覺上佢少咗搶鏡頭嘅野心
跳舞嗰part以前佢一定會衝出去

咁係好事黎嘅
拿掐到個分寸
不過佢仍然有痴線行為

都有嘅 攤左係地

頭五分鐘shyshyshy 已經頂唔順
聽日再睇

頭五分鐘直接飛咗

今集有無挑

睇完今集幾好睇成日講到twice好悶，但睇完唔覺，平時啲女idol都係咁㗎啦

可能一黎撕名牌太chur

連咕咕嘎嘎都好似無之前咁活潑

唔知有冇睇錯 撕名牌嗰到企定定俾人撕 平時會直接扒係地下 好似冇乜勝負慾咁

其實主要係尷尬，加埋twice有幾個上rm都唔多投入

跳舞先係成集重點，無挑舞

haha

定延個髮色好靚

定延話世贊真人醜樣d笑死

睇番舊時D集數 pd都專撚光洙記得有集開場光洙單人鏡頭 pd拎住支mic行埋去佢度 隊住佢個嘴

今集分隊好有心
確保就算twice表現差都可以靠成員做效果令今集好好睇睇
石鎮同鐘國一隊一定因為分錢而搞笑

今集都幾無聊 唔知係咪驚啲嘉賓唔識玩 感覺所有遊戲都唔洗用腦
第一個撕名牌太多人 結果就係鳩撕 好彩有石鎮Team kill 如果唔係真係隨隨便便就完左
第二個跳舞
第三個遊戲又簡單又無聊 Out人個方法簡單到不可思議 拍一下就Out 攻擊嗰啲有絕對優勢 基本就係啲人一路尖叫一路好滑稽咁跑

救翻鍾國又唔講

其他組都係呆一呆先
光洙昭旻冇猶疑直接撕

佢應該因為扯甩左多腎個髮片嚇親

呢個場撕名牌好大機會整親 女團黎有呢啲睇都算係好好

監獄對話其實永遠都係最正
好懷念最易被捉三人組

今集算係咁
除咗開頭介紹同個人技老尷之外都ok
特別最後個game救返成集

正常應該搵代表上
不過應該公司要求全體

鐘國腳唔知好番晒未

想俾鐘國飛機
下集金裕貞
大個左好多

似未，就住玩

好耐無影過監獄。今集終於有

我睇到嘅係明明多賢out咗都攬實佢唔放

因為佢扯甩左多賢個駁髮搞到唔好意思

我又覺得今集唔錯
可能因為大家講得太差所以冇抱住任何期望去睇
係中間跳舞個game麻麻地
不過咁多人 又要喺室內玩 pd算係咁啦

呢度係咪開始對崔PD要求高咗？
第一同第三個game都算係體力game
中間跳個舞都要彈

係咪想睇番twice上嚟玩桶叔叔 ？

今集幾好睇啲game唔錯 如果唔係twice係apink依類有返啲綜藝感應該仲好睇
同埋新pd同毒撚pd真係高下立見
即使twice無乜綜藝感 但係成集設計得好都會好好睇

我見第三個game佢地玩得開心我都開心
好撚過毒撚pd開場介紹已經佔左一半時間多多聲

雖然開場個套路依然係跳新歌+撒嬌+個人技，但個時間控制真係比之前好左

開頭以前又係SBS幢野度玩會唔會太浪費嘉賓
好彩係搵資金同撕名牌呢啲game
最後個game個賽制咁run會耐佐啲其實可以玩多個game
不過勝在個game有得發揮
鐘國起在石同世贊飛機果度我笑得最大聲
鐘國好似都好enjoy咁玩
開頭以為佢上個禮拜腳傷會唔玩

twice果方面之前睇佐出面個心結post 有影響
對多賢有份憐憫
見佢今集咁主動爭取鏡頭都算係有好感
反而 子瑜 定延 彩瑛去到最後game無咩表現
sana 可以係座野自由穿梭
撒嬌又唔會太過份
開場叫昭旻同智孝學佢真係好尷尬
但係智孝扮怕羞搵光洙擋又好cute
Mina就完全鬼隱佐,唔知係咪仲有事非所以唔俾佢咁多鏡頭
momo 既效果係最足 haha carry

原本以為成集都會好悶 結果比想像中好好多
寶弼
撕名牌笑鬼死我 王鼻子四殺
未試過見佢動作咁敏捷 連鐘國都撕埋
btw子瑜比以前活躍咗 起碼會自己出嚟跳下舞

我剩係知如果呢集係毒撚PD
頭半個鐘個人技，最好個個有錢
中間15分鐘巴士game 用全副身家去賭一隻唔會玩得贏嘅game
去到目的地食飯 ，睇光洙昭旻搶野食
最終game 桶叔叔問答game
最少錢個4個水炮彈懲罰

最後播下一集好吸引但又唔會剪出嚟嘅預告J下

幫你補充下
一組人啱晒5秒東問西答/三個答案/乘數表就會每人派錢
然後一定無人成功
跟住就有人提議比錢pd換多次挑戰機會
然後再fail多次

對新PD 越黎越有好感
一黎就撕名牌唔洗尷尬talk show
簡隊長rule雖然唔係新野但都有趣易明
期待下集有金裕貞

周不時都會重睇running man 既舊集數
但舊PD個D 真係睇唔落

Sorry真係唔太鍾意twice 上綜藝
得多賢娜璉比較岩綜藝
momo玩針對haha其實明顯都有啲唔鍾意佢咁玩

石鎮嗰隊啲人個名牌全部都係佢撕

twice全體上都可以拍到咁 新pd真係有料

無挑BGM哭能左

睇完明點解志效係隊長

點解石鎮做親自私的角色都係無乜效果

好耐冇一線演員上RM 對上嗰個係朴敘俊同唔知允兒

twice成隊都唔講野拍到咁真係收晒貨
知佢地靜寧願郁多D

其實係咪好少可第一隻game就係以前既最終任務？
咁樣簡簡單單咪幾好，使咩要反轉再反轉，個rule仲易明
其實以twice既往績黎睇，今集真係超額完成
PD有時都唔係萬能，都要睇嘉賓造化
不過崔PD真係令我有番以前追RM既動力同真係睇緊"running" man，而唔係"rotating man/lucky man"

成隊Twice上嚟可以令我唔洗飛唔洗間唔中睇下仲有幾耐做完呢個pd要長做呀唔該

今集真係新舊PD高下立見
要讚嘅都俾大家講哂
開頭見到MOMO隔老遠搵鐘國做擔保唔太理解
先醒起係喎 鐘國同希澈咁熟

有冇人覺得momo好似杜生嗰double may

仲有鐘國對女人係特別心軟

一開始仲決絕話唔做擔保人

唔可以俾媽媽睇到

我麻麻地momo係咁針住haha
可能以為呢啲係綜藝效果

Haha玩到冇癮

如果最後係twice試但一個淋墨水就真係反轉

鐘國智孝應該抽下momo水
反正希澈係認哥 熊孩都被人狂抽
應該穩定左

OK既 好過之前隱左形

算係幾好睇雖然跳舞個part飛咗

新呢集算係咁，開頭既介紹起碼10分鐘就搞掂
我覺得世贊搶隊長果下，俾人返將一軍都好好笑，估唔到會反轉再反轉

當紅女團被人抽應該會被人屌死
話哂希澈同momo 嘅情況其實好唔同

幾好丫今集，最後石鎮爬黎走，成隻狗咁 鐘國最後killer 不過智孝真心唔夠主動

Momo嗰part效果最差
係咁jer住haha
有效果係靠haha自己救咋

開頭介紹以為逐個講，好彩剪走咗6個

其實比想像中好
不過啲效果都係靠成員救場救返嚟
石鎮同光洙就係撕名牌嗰part
但可能我係Haha死忠
佢畀momo jer住嗰part真係冇癮
又冇效果
咁講 成team最醒係佢 用腦同佢作對好冇謂又嘥錢

同埋無挑嗰part如果淨係等在石哈哈出嚟
效果好睇啲

今集有好大個bug就係第一個任務第一名個隊長係永續咁滯 同組既人好難搶到/發揮

最大既bug係 好似在錫team咁一早夾定曬點bid冇人背叛
遊戲又唔做最後一名
咁樣玩係冇鏡頭同冇意義 (好難得大神全程都冇諗過背叛)

本身有子瑜都好難有火花
有都係大神同世贊做出黎

有無人計過MOMO係未真係尾4
佢2次22萬買個隊長番黎但又好似無嬴到遊戲

綜藝無咩所謂既
無聊啲我覺得其實係可以利用借錢制度＋可以俾錢人既制度(光洙個part)
e.g.
白組搵其中一個人向另外3組12個人借錢
借完將所有錢俾曬另外3個組員
之後唔還錢(遊戲輸左仲可以食曬所有負數)
咁樣既話另外個3組應該要每人負23萬開game,而自己team應該有3個人每人拎住5－60萬開game
呢個玩法應該可以保到3個同team既贏

第一次22萬因為第二咪回到本

換PD以嚟最唔好睇 唔係悶個種 但係睇唔落去個種

雖然haha平時好玩得
但我都唔會敢連續得罪佢幾次

最精采嘅一part係下集個預告

總體上呢集算係咁
起碼好過之前幾次全隊上先
不過有個小隱憂就係pd諗嘅新遊戲
雖然間唔中有亮點
但係好似成日有bug咁
或者唔一定係bug
但係有d唔完善嘅地方一玩得啱就基本上玩晒
例如前幾集唔理撕敵人定同隊就+50/-10萬(詳細數字唔記得)
變相可以互相刷錢
今集都係類似
玩得「好」(ie肯合作唔背叛)基本上就可以包辦前幾名
唔係話唔好但係始終好似少左d火花

睇得出佢都好無奈
最後佢都叫佢揀號碼打圓場

我唔覺佢會少少嘢就覺無奈
做左幾多年綜藝呀，都慣啦

定延好正啵 即刻射埋招牌手勢出黎
重跳埋明秀隻jojo舞

佢冇嘢都唔會去到結尾仲提住啦
最尾仲要MOMO講感想
樓上都有話佢冇癮
唔係淨係得我咁覺得

開玩笑式講知邊個對佢好 應該真係好認真

無回本，佢好似收返18萬

買隊長買左44萬
借錢借左20萬
贏一次拎18萬
最後無錢還應該條數係咁上下

唔係好覺，佢今集都唔少痴線位

睇完, 又一次證明前PD廢
唔洗拍食飯都可以有笑點
三隻game有兩隻用到名牌做主體
唔好再用成員體力幫前PD做藉口

定仔勁唔開心

我就覺得效果黎姐
點會咁易有嘢
做左咁多年
btw我自己睇法

咁你睇番桶叔叔巴士game應該會好興奮

係今集太多人冇乜鏡頭咋喎片頭shyshyshy都夠得意啦

比人針對性咁淨係唔分錢比你
點都有d hurt
又唔係熟

將名牌放係對波都夠痴線。。。

各花入各眼啦
我就始終覺得做左十幾年
唔會為件咁小嘅事上心

唔通做左咁多年節目 唔可以有情緒咩
大神鐘國做幾廿年節目 有時都會有情緒啦

我信哈哈節目後唔會上心
但講緊佢仲拍緊個陣feel到佢都無奈

關鍵係佢做完之後在錫既反應

是但啦
咁樣拗都無意思
好少事
大家睇得開心就得啦

法國新pd都幾偏心智孝
連下集trailer最後一個shot都留埋比佢

幾同意
嬲就未必會嬲嘅
但應該好冇癮囉

係講到好認真
上星期講完，今集又講多次
搞到我分唔到係真定假

硬係覺得佢笑得好悲傷咁

竟然播無挑歌 在石哈哈仲要同時企起身

講緊換PD之後都好睇 係今集悶咋喎

如果咁講 智孝都維持心如止水既狀態好耐
之前覺得係因為差d被下車單野所以灰心
但上集智孝淡然話下世想變石頭個到 好似真係經歷過某d野/受過咩重傷咁

贊仔同鐘國即刻講無挑
定延重正 即刻射埋招牌手勢出黎
重跳埋明秀隻jojo舞
(但樓上有人講無挑嗰part如果淨係等在石哈哈出嚟效果好睇啲)

係毒撚pd 乞人憎 cut走晒智孝啲畫面

真係唔知智孝無心做定經歷左d咩，佢今年既情況都令人幾擔憂下

換左pd之後明明活躍左好多
今集無乜鏡頭又變返無心做

其實上集頭20分鐘，除左比在錫cue石頭個句之外，智孝係食飯同搭車係一句聲都冇出過

我只係覺得haha 反應好快 話好彩自己無咩fans

但依幾集 智孝又打回原形咁

如果跳玩火舞就正

我覺得唔關多唔多鏡頭事 而係睇佢表情反應之類

鏡頭要自己爭取
不過呢排智孝係咪因為拍劇太攰所以先比較靜

想知邊個心結post

唔知佢係咪講緊閪女人bully佢嗰個post

好似光洙拍劇拍電影仲多不過光洙每次都係好認真做笑點

智孝一有劇/戲拍就會變得好唔穩定

最後嗰個遊戲準備緊嗰時 全妹走過去haha嗰度玩嘅時候 智孝係完全發緊呆 應該真係攰

以前既昭旻感覺佢好天真 每集都好似抱住玩既心態黎RM
但呢次病完返黎 變到好多包袱咁 即使見到佢笑 都唔覺得佢係發自真心

光洙依家34黃金時期 智孝都40 點有得比
鐘國都有傷病纏身 要就住就住
何況智孝

問題係齋talk呢樣野智孝完全轉型唔到，由以往比較多的追擊戰到依家的室內遊戲甚至係talk show,鐘國都可以由能力者轉型到依家既角色，其他成員都冇問題，唯獨智孝愈來愈靜，嚴重到其他成員cue佢都係一句起兩句止，真係好懷念以前既不良智孝

Outdate左喇仲齋talk？而家多左好多體力game

新pd到依家都唔夠10集問題係體力game都唔覺智孝活躍左

咁齋talk 不嬲唔係智孝佢強項

而且其他成員個個綜藝感太強 佢係蝕底D

但心態係平和左 冇咁易激親

平和咗綜藝感又差咗 冇咗不良智孝

智孝拍緊劇喎

佢力不從心係事實 上一集真係好明顯

做節目做到家人收haters嘅死亡威脅，你都會有顧慮啦
真心覺得昭旻慘
咁比心機做節目，放棄哂女演員嘅形象，但只係因為佢係中途加入就比人反成咁

反而石鎮活躍咗好多
果然係室內王者

momo好靚

一早已經無心做,唔關拍唔拍劇事

Twice 人多又唔出聲冇綜藝感又錫身
玩第一隻game已經有好多twice企埋一二邊唔郁
仲要背後龐大Fans群
背叛佢地或者搶佢地鏡實比人屌到仆街
pd同成員們今集真係算係咁啦
比著apink或者自己8個玩返今集game呢集就好好多架喇
跟本就係嘉賓難搞

石鎮真係好好笑

咪話韓國，呢度講昭旻都會直接比人冇理由負評

佢都真係算幾大壓力，不過有時佢仲未識控制火候，有時嘉賓嚟到真係比多d份量d嘉賓

PD已經盡救
我懷疑個分組都係內定，可以每組都至少有一個成員帶嘉賓
其實同twice同一level既RV上到黎都唔係咁生保 記得上次joy同irene上 玩到成面都係炸醬面同最後懲罰成面cream都冇咩野
twice就好錫身

我上面理性討論昭旻係咪變咗都收4個負皮
明明成員今集都笑住問佢休息個時做咗乜嘢事
其實我聽到好心up 所有負皮佢食哂咁有濟

石鎮真係好慘 開頭講緊扮夫妻的世界角色樣 跟住石鎮笑畀在石串鳩佢你都唔知咩黎做咩笑跟住石鎮講話唔笑唔通要喊 笑死

Mina 係不嬲咁靜

其實可能係公司問題
d經理人好撚麻煩

呢度好撚好笑

佢又講得幾啱 「唔通要喊咩」
我自己平時都係咁駁人

呢度我都笑咗

不嬲呢度講昭旻都固定有兩三個負皮

應該唔想整衰隊友
又唔想整智孝
咪得番haha

想睇RV完全體上RM

昭旻23萬贏光洙22萬仲勁
諗返起昭旻係第一個呃到光洙既嘉賓

我覺得今集幾好睇 跳舞都OK，可能因為有唔同嘅歌，每一首又唔會太長
不過我都覺得昭旻係有啲唔同咗，成個樣冇以前咁精神，眼神真係有啲唔同，睇多幾集先…

偷咗光洙一萬蚊收埋

光洙昭旻一聽到撕名牌 連規則都未聽完就已經下意識要背叛 跟本就係反射動作嚟

之前特別出演嗰次爭joy一個
唔知下個月RV小分隊會唔會上rm呢

Momo 用左22萬但係HaHa 用左0個下真係好好笑
望住Momo個樣由笑變呆左個下

今集比較有驚喜係監獄talk
㜕娜同定延表現算咁多個之中最好
次次睇Momo同多賢跳舞都尷尬到想飛

跳舞嗰part瞓喺地下單鏡頭唔計？

新pd最大既改變一定係開場時間大減唔使下下都半集個人技 屌你以前扮聲都要扮十分鐘game就還好 係中間跳舞悶啲

以前開埸個人技真係不了

監獄talk 其實估唔到twice 咁放膽問咁多野

咁啱一齊坐監嘅member又係乜都講一餐嘅昭旻

禮物唔使啦 你留返自己用啦

冇撒嬌冇三行詩

監獄talk好睇 HAHA係隔離既反應好正

呢幾集啲背叛病好撚正

今集石鎮幾好笑

石鎮既回答有有時幾好笑 上次在石講緊雄性同雌性既牛都有乳房 點解得雌性既牛可以渣到奶出黎 佢答 當然啦 唔通你渣到奶

跟住激到不良智孝上線

個陣睇笑到仆街
室內王者池石鎮

講起都想睇番仲有玩蒙古包剪揼智孝舉中指跟住石鎮同在石兩個阿叔又喺度互舉

佢撕完隊友之後個反應
好似控制唔到自己 隻手自動波去左人地背脊咁

室內talking好勁

淡定？

可能因為momo落22萬 而haha係0
所以

所以 昭旻out第一個之後個樣
另外once好似不滿

扯甩駁髮
嚇死佢

最cls我見有人話就算9012都係計Lizzy宋仲基唔係計昭旻
Lizzy出得嗰幾集 抹殺昭旻3年努力

呢個真係痴線 講真其實我對lizzy冇咩感覺 分分鐘有d嘉賓仲上得多過佢

真 我連佢咩樣都唔記得
望到都未必知係佢

理想型係世贊兩兄弟

定延話世贊真人仲醜樣

一講監獄就記得有集大神同光洙好早入監
然後悶到玩包剪揼 光洙成個鼻比大神油黑左
油到光洙看下望就見到

No offence 但lizzy 做主持個短短十期左右有咩突出嘅表現？ 就算留得耐啲嘅宋仲基當初都唔重視Running man啦，成日都請假去拍劇。

唔知十週年會唔會打算慶祝呢...
重有一個月多啲就係 但咁啱撞正疫情

定延成集無岀現過咁制 都叫好

你認錯人定點mina就冇出現過喇

其實x012幾時變到由fans決定 明明就係主持之間既感情嚟

我同你睇個集唔同？

應該會搞D野
之前節目完/近期ig都有叫人comment以前鐘意既集數同任何有關成員既事

mina有冇講過一句野

睇完成集 整係記得momo 娜連 sana 多賢
其他果d做過乜 已經唔記得
利申: 認同呢集 已經係咁多集twice最好睇果集

好似真係冇 最靚嗰幾個都靜 唔知係咪形象管理

我覺得最好笑係搶志效信封個下

背叛通病，手不自覺摸去人地個名牌

光洙隻後手出幾多次都係咁好笑

上集咩搵寶石果集我覺得唔係幾好睇

今次返黎變左都正常既，佢本身都多野諗，見佢出詩就知
同埋老實講之前集數剩係得成員既佢玩到咁放冇咩問題，但有嘉賓佢都仲係好放
而家開始會收下手俾人拎鏡頭做表現

嗰集好撚高質喎 rm最高峰嗰期都係咁玩

Apink係咪最多
少時嗰陣都多
但全體似都係兩次

人哋話晒本身以前係ace設定
係毒撚pd 誅死佢

Btw,2011年少時個兩集真係經典，呢兩集令到我追running man

瞓旅行車嗰集？
嗰時真係高峰

少時計唔計埋jessica先
如果計埋都未試過全體上

冇錯，我覺得個開頭係running man咁耐以來其中一個最好既opening

好似從未試過齊人上如果9人既話

Jessica

9人真係未試過
最接近都係15年個次，17年就忙內冇去到
btw 人地少時11年上個次已經係頂級女團都玩得好放，最有印象係haha同太妍去超市情景劇同其他組既互動
而15年個次仲去泥潭玩，講真作為頂級女團真係冇必要去泥潭
唔係要比較，而家叫twice玩依D，一定冇效果
可能今集墨水懲罰係twice是但一個都俾fans屌

退出都計咁apink都未全體上過啦

其實大家認為啊梁表現點？,感覺開始融入到

氣氛掌握得幾好,好過初加入個陣

除咗表情反應有時太大 其他都幾好 除咗大神佢玩光洙都幾好笑

Gagman係咁 啲反應表情會刻意誇張
明明一件小事都可以表現到好誇張

自從玩過梁世燦game之後就表現得幾好 好似終於揾到自己嘅定位

已經好多人對佢改觀 包括我
睇bilibili彈幕就知
搞GAG多人笑 有人圈粉示愛
經歷三年終於調整好定位 真係好鄧佢開心

唔好再推個love line就得

其實佢自己本人好明顯都唔想推

不過睇到昭旻一直做主動個feel 好好笑

話時話 呢幾年少咗問啲guest鍾意邊個以前問親都在石光洙

通常女嘉賓都gary

昭旻復出後好似冇再玩過love line

一來啦 其次係唔搶鏡
西女人話世贊係藍莓嗰陣又救到場

個個都有哂著落，仲點會問

而家啲fans太顛 變到唔好玩

麻麻地 不過有啲擔心昭旻 佢出番黎好似仲差 好似有啲負能量 有野想表達出黎

隔左起碼5，6年無追rm
由新睇返，20200308至最新twice個集。
想問有邊集至0308係廢柴pd負責想skip哂個啲

補充 新pd呢幾集全部笑到仆街

又唔係集集都差既最好睇下先 唔啱先skip

睇留言大家屌到佢飛起又講到啲成員都唔係好鍾意唯有睇之前追下大家講過啲咩

鐘國………………

上佢屋企嗰集咪係

其實我又睇唔出昭旻有咩唔同 可能只係休左一個月要時間適應啫
今集guest咁多

guest多
但出聲既得幾個

昭旻都唔係第一次特登收斂d 我覺得佢係為左避免惡評所以調整一下個風格姐 應該唔駛講到咁大件事

Jessi個集一定要睇

唔好夜晚睇會嘈親屋企人

開場嗰度真心feel到佢地緊張

個pd丟手套畀光洙個下

留言版又出事

好on9唔中意佢我都明 但係使唔使咁呀 雖然公海好多連登仔都係咁上下

你講ig?

Runningman官網

所以製作組決定閂左個留言板

我明白點解最開頭唔鍾意佢兩個 但而家明顯全部member都好鍾意佢兩個啦同當咗佢兩個係一家人啦 所謂既7012明明就Gary自己離開又唔見屌佢

做咩？

成員鐘意冇用，要觀眾鐘意。不過算喇，一定冇可能，就算智孝又好，王鼻都好去到今日都會有人叫佢地走，何況新成員只係希望成員睇啲留言唔好上心姐

最弊之前試過搞埋人地屋企人 都真係幾難唔會放入心入面

韓國啲粉係唔係痴鳩線 睇個綜藝就求輕輕鬆鬆 開開心心

嗰次啲人話係外國人做，因為打嗰啲韓文唔正宗，似係google translate直譯嗰種

世贊而家都少咗好多人屌佢 昭旻可能未做過綜藝 唔識拿捏同收放先會易招黑

似係啲印尼撚

屌 公海熱門個post
不知幾多人屌
成班咪又係hater

講真真係少咗好多了

咁佢事實做得好

想問下其實依家主要係啲咩國家fans會屌
應該唔係韓國？
印尼嗰邊？

睇左啦新pd唔會repeat咁多搞笑位舊Pd成日重播搞笑位前十秒。。耐撚到

大陸

支那堆智孝同7012fans狂屌昭旻

係喎
唔記得咗支那
咁煩嘅
唔鍾意咪唔好睇囉

咁又唔係咁講 我哋唔中意毒撚咪又係屌住睇

同埋其實好多係智孝粉覺得昭旻搶曬本身唯一女成員嘅鏡頭

無趣味的 比鏡頭你都無用 昭旻病個陣咪一樣無乜鏡頭

咁都係嘅
但係加入咗咁耐都仲屌緊
真係唔知講咩好

真係比石鎮係笑撚死 我唔笑唔通喊咩

蒙古果集真係好好笑 好睇過俄羅斯好多 昭旻石鎮在石三個一去外國就好好笑 但佢地英文係唔係真係咁差呢 atm用英文撳錢都好似解謎咁

英語能力：鐘國>>在石>>>>>>>>>>>all

老實講，兩個新成員當初入黎，都係想節目有啲新發展新方向，或者有啲唔同嘅 dynamics, 唔通一直食老本咩，總要 move forward

講7012嘅人有冇怪 gary 喺RM最梅最低迷嘅時候決定走

D大陸打手,
如果直接攻擊你個SHOW,
只會因為真正意圖被辨識, 而令你地更為團結,
反而,
扮演兩邊既極端, 挑起爭論 (杠精),
更易令心智正常既FANS係討論時出現內鬨

RM頭7年佢都有份 你可以SKIP晒

Gary 下車之後 我一直覺得唔係有新血入來
RM一早止於2017

同埋外貌排名

其實我覺得gary走咗之後嗰段時間 唔知點解總係覺得其他6個都冇咩心機咁 成個氣氛有啲唔對路（可能因為被下車事件）但係兩個新成員入黎之後氣氛真係有變翻好咗 同埋都有啲新嘅衝擊

咁佢地對節目幾信心都有影響
由被下車到加人都會feel 到公司有誠意

但坦白講 所謂新發展方向其實只係將舊有既野搵新人嚟做，例如將loveline推俾新人，仲推得好難睇

雖然換左新PD係好過之前，但係而家好多時仲keep住睇rm係因為情懷同回憶

都係
對我嚟講每星期固定某個時間睇rm就好似係變左一種習慣咁

呢個真。。。有幾多觀眾係因為兩個新member 先入坑

就算係新入坑我都信係睇左全盛時期既rm入坑

個個睇RM都講到好慘咁 做乜

綜藝睇下 笑下 過一個星期咪算

就算當日個集好唔好睇 我都始終期待住下一集，但呢到成堆友死老豆咁

無撚有錯
個個禮拜都輕輕鬆鬆睇

老實講係有效果既 一粒聲都唔洗出 正係訓教都有鏡頭比你
果班人又唔睇下智孝咩狀態 同時拍戲又拍劇 訓教都無時間 仲點同你嘻嘻哈哈攞份量

都係鐘意rm先唔想佢咁頹既
好似前幾年毒撚話事個陣，每集真係頹到一個點係連同人講鐘意睇rm都俾人話老餅
會話「咦 原來rm仲做緊架」「而家好悶」
但最近幾集真係重回高峰，起碼有以前8成

王鼻子呢幾集好撚好笑

問題係有好多人將綜藝節目睇得太過認真，有時有啲擺到明係為綜藝效果而做嘅行動比啲人放大曬嚟鬧

真我自己睇足咁多年
就算係世贊昭旻加入都睇得開心
世贊係度俾人屌到仆街 我都係咁幫佢平反

個陣世贊真係好撚慘

全妹咪一樣
不過而家世贊有好轉，全妹就冇改善 甚至更惡毒

I mean 外界對佢哋負皮，唔關佢哋表現事

智考攰唔係藉口啦
光洙在石都肯定忙過智孝
係敬業既任何時候都要做到最好啦

而家咪又係咁講

其實唔會係單方面問題 否則世贊點會有好轉 改善一定有人睇到

焗借架咩, 又唔係暗盤
借左幾多, 同邊個借通晒天
仲有借返嚟嘅錢冇得分俾人

班大陸智孝/7012粉日日喺微博鬧昭旻
至於東南亞個班就去人地ig洗版 詛咒人死 仲騷擾埋屋企人
咁搞法冇憂鬱都變有啦

其實根本邊個女藝人加入都係會有同一個下場
尤其班智孝粉成日仲覺得智孝係咩「團寵」「萬綠叢中一點紅」
咪唔抵得有女藝人搶走佢風頭囉
之前姜漢娜仲有幾個女嘉賓嚟咗幾集咪又係俾人屌
所以一句講曬 性別是原罪
特別係女人特別鍾意為難女人

其實我都對世贊 冇咩好感
我覺得佢啲反應唔夠真
不過又未去到會追擊佢咁

加一 不過上面有師兄話gag man會放大反應 可能真係慣咗 除此之外都已經冇咩問題

有冇人睇老金同世贊嘅小射手?京周帶波果度笑到我仆街

小射手好睇
好似睇足球養成咁幾正

冇睇過 但睇落世贊踢波應該唔錯 睇佢左右腳踢足排球球感唔差 對鍾國都唔會下風 講起足球可以掛住朴智星

有睇啊
京周進步咗好多
btw 教練 金鐘國同世贊個反應

出故啦墨巴

好似pe堂啲女仔扮黎m傾計 跟住有男同學聽到咁

冇錯
如果係其他節目智孝應該被人屌到冇得做
大神老又老過智孝 忙又忙過佢
智孝係mc唔係嘉賓 佢咁摺如果係其他綜藝一早被下車

呢到嗰個都唔屌得架啦
成日話人睇綜藝咁認真做咩
根本最唔輕鬆就係嗰班死忠fans
日日係度吹奏成員幾完美唔會有問題
睇到上晒腦

咁多負皮
我好同意你講法喎
Gary臨走嗰排係我覺得RM最難睇嗰排
Gary話走成個節目真係可以摺埋
最尾加埋下車事件
如果唔係新成員加入之後RM有變化
我諗我依家會好似以前咁一開RM睇10分鐘意熄左唔再睇

happy together 連老爹佢地都被下車
韓綜一向現實 冇表現就out
所以智孝再係咁唔掂
成員已經成日被位佢上 但佢都要自己搵拉發揮
好似今集影都冇埋

成隊都進步勁多
第一場正式比賽少少可惜
佔晒上風但咁樣1-1
賢錫最得意 細一歲 但最大聲係咁叫D哥哥企位 又有禮貌
志源同書真睇落最有機會成材

公海都有人屌昭旻搶智孝鏡頭
之前懶pd
依家新個集新pd智孝都失左蹤
明顯係智孝自己問題

原來個PD同光洙有段咁嘅故事

泥灘搵鞋真係幾經典，好part好好笑大神光洙玩到癲哂

復仇

片下面回覆大陸狗台灣人一致對新PD好評

睇到新pd有心機想搞好佢

大佬呀簡體唔一定係支那人
唔係五毛有幾可會翻牆睇youtube呀
真係唔想出面又多個亂咁開炮屌錯人嘅手足
真係好尷尬

留言版好似唔係淨係鬧全，嘉賓上黎都鬧

ig?我覺得ig少咗好多

如果季季都揾返佢地拍睇住佢地進步應該幾正

無啦 仲有下季應該會換人
除左中間加入既賢錫有機 因為佢本身細一年
下年先7歲

不過岩岩俾D大陸仔劇透左最終名次 哭能左

我勁鐘意河溓好有大將之風

李榮杓真係教得好好希望下季都係佢

CLS 依家望番啲舊PD集數真係好撚垃圾
以前冇乜要求 只要重有RM睇就夠
長期低潮今日唔知聽日事咁得過且過
依家有新比較下真係覺得屌得你少 鄭哲民

鄭哲民做咗咁耐最記得都係鬼電梯同9週年fan meeting，去旅行都麻麻
期間有唔少好嘉賓，成手靚牌都俾佢打爛哂

昭旻一加入就表現好好，極速RM化，世贊初期相比之下就好似差好遠咁
但見世贊都好努力，只係啲人設好以總係唔係好突出咁，對比太強烈
唔知點講，其實我到而家都係覺得世贊形象唔太鮮明，但反而佢融入度高，唔會覺得突兀。佢未必可以擔當到好重要嘅角色 (e.g. spy，啲成員玩到成精，佢經驗少冇計)，但佢做輔助形、補充下、一齊起哄之類咁，又覺得好自然

其實世贊做靚女嘉賓跟班唔錯
之前娜恩、irene、近少少既yura，佢做跟班角色幾討好

靚女我覺得都係配在錫光洙好d

佢依家拿捏到，做平輩/後輩角色都幾好，同平輩嘉賓睇節目可以見到fd得好快同會互相玩大家而唔反感，做後輩同女嘉賓下把位更加唔使講。初期係佢個角色跟haha一齊玩光洙先引到人咁反感而家佢定位係光洙係互相玩大家就變左有好感好多

依家光洙有女
配鐘國好d

光洙冇得再玩容陷愛啦
繼續臭手背叛啦
#從前我相信科學

河溓成場都周圍跑 前面又見到佢 後場又見到佢
宇鐘有少少怕波但都進步咗好多 今集完咗佢
好似有啲唔開心
今次個教練真係教得好好 由基本教起
戰術 企位都有教

光洙無左容陷愛依個定位係有d可惜既

諗起叫tom cruise過嚟玩桶叔叔
ryan reynolds嗰集叫好少少但都係因為佢地幾個嘉賓本身搞笑

真係哭𠹌左
山長水遠飛去外國玩忍笑轉盤
人地國際巨星專程黎到玩桶叔叔
我理解唔敢玩激烈嘅遊戲驚整傷
但係點都唔會係桶叔叔掛

屌嗱星 諗番起人地咖喱去無挑玩得幾開心

其實藝人有觀眾唔中意係正常 過火既只係啲觀眾既行為同留言 唔使格硬幫個藝人兜 邊會有完美既人

你太睇少韓國啲黑粉文化
都唔知逼死左幾多個idol藝人

所以咪話佢哋過火 但係有時某啲死忠格硬兜只會令啲hater變本加厲

屌真係無比較就無傷害

咩係格硬兜？
點為之格硬？

條友留言次次都係各打50大板
如果有理性就唔叫hater喇

點解釋

點解hater唔可以有理性？hater都有唔同類型嘅

Running Man will hold a special live broadcast on July 12 5pm KST to celebrate their 10th year anniversary.

Running Man (런닝맨) will hold a special live broadcast on July 12 5pm KST to celebrate their 10th year anniversary.

via

推你cm，咁多負皮？
由2011開始追rm，gary走之後 + 鐘國智孝宣佈被下車
Rm真係死氣沉沉，有時見佢地都好似張顏歡笑
到後黎加入新成員，大家先有返d活力
係見到班主持真心咁開心返

由新成員加入果集開始，真係睇得開心返
慢慢昭旻世贊亦融入左rm，同其他主持相處好好

正皮你，每次講新成員都有人負皮
Gary走後 同 鐘智 被宣佈下車，rm佢地既氣氛死氣沉沉
新成員 = 新鮮感 + 衝擊

如果冇新成員，rm咪維持住果種負面氣氛
無論主持定觀眾，都睇得唔爽啦
睇咗咁多年，果陣覺得rm執左佢仲好，唔好格硬強顏歡笑
新成員加入後，feel到大家有返活力
真係rm fan，唔係應該開心？仲anti佢地？

Btw好多人忽視晒
果陣 鐘國智孝被宣佈下車，虎東（地位同在石同level）都宣佈唔會加入rm
Pd邀請 昭旻 世贊 加入
佢地唔會唔知依個係一個差既timing
邊個加入都會被人鬧，佢地要受幾大壓力

我覺得佢多負皮係因為佢表達得唔好 明明同一句野斷開左打 啲人get錯左姐

覺得rm被佢浪費左幾年
雖然佢算係救返起rm，但之後太多都係刻版咁重覆
而家新pd真係睇得有心機好多
唔知rm仲會做幾耐，追睇咁多年已經係情懷同習慣

以為d人負皮佢最後一句
咁樣就幾年，果陣聽到rm要執真係勁唔捨

講真我中間都斷開幾年冇睇，都係聽到要執先睇返，跟住就keep住睇到而家

本身running man話要執個陣，睇住光洙係年尾拎最優秀賞個段感言真係忍唔住喊左出嚟

前排先再睇完黎

光洙個段發言其實見到所有成員都係超唔開心同受左好多委屈

公海有個智孝死忠屌昭旻
班死忠真係好恐怖
智孝自己冇做好mc本份去屌返昭旻轉頭

當我地係到屌支那班人屌昭旻
公海班智孝fans都做一模一樣野

你自己咪又係喺到屌智孝最撚憎你呢啲人係到搞二元對立搞到好似鐘意智孝就係憎全

事實係公海大把智孝fans屌昭旻
事實係智孝做得差
講事實都唔得
定係你覺得智孝做得好

每個人都有自己唔鐘意嘅人啦 下下淨係識入智孝數
鼻子夠係呢個Po成日比人針 又唔見有人話啲咩「XX死忠真係恐怖 日日狂插鼻子
得罪講句 呢個Po除左極個別人士 根本冇人屌昭旻 你係咁打稻草人屈智孝真係冇意思

淨係識講智孝做得差 咁每個人都有自己擅長唔擅長嘅嘢
鼻子體力遊戲廢 大神急才遊戲廢唔見你針住嚟屌
智孝講嘢弱啲就話人唔敬業
你憎智孝我係咪又可以話「全昭旻死忠真係恐怖 又針住智孝嚟屌」

咪多得有你呢啲人成日挑起兩家是非先幫昭旻招咁多黑囉

老實講智孝呢排表現係唔合格既不過又唔使入曬昭旻數既

智孝mc黎
做到自己冇鏡頭都冇問題
自己睇返公海幾多死忠屌昭旻先再講啦
昭旻ig 日日被幾多7012 fans同智孝fans屌你又扮睇唔到
成日話pd剩比鏡頭昭旻唔比智孝
依d唔係智孝死忠係咩
智孝成日搭巴士訓著都冇問題
mc係負責run一個節目
你訓著左咁唔叫唔敬業叫咩

其實公海智孝同昭旻fans互屌到傻左

就係睇到昭旻係咁被人屌睇到火

我想問下有冇巴絲有cap到李到晛落club舞？

公海互屌你咪出去屌人 淨係識縮入嚟個post打稻草人
更何況你所謂嘅唔敬業就係搭車訓教
搭個車訓覺真係唔覺有咩問題
Running啲車程成日都好長 攰起上嚟睡覺有係冇乜野 大把人都訓過覺啦
唔係Game環節hea咪得囉
鼻子成日Check股票又唔見你屌
你本身憎智孝就認啦 係到扮中立

你都覺呢個邏輯有問題就得啦

on9
依家講緊智孝冇做mc本份啊
佢摺埋唔出聲 訓覺叫唔叫hea啊
到依家智孝都要靠大神 haha 王鼻 光洙比鏡頭
佢究竟係嘉賓定mc
mc唔係剩係玩game盡力先叫mc
你自己講下智孝係咪稱職既mc先啦
上集智孝究竟有咩鏡頭係令人有記憶點
仲有我本身係到討論開rm有咩問題

佢真係好好笑
「我女朋友係世燦哥嘅女朋友」

坦白講 我都覺得智孝作為成員之一 唔應該要靠人que先有反應
而且之前成日que完佢都係係咁意笑下就算 或者「不是呀oppa」
最近que佢都會肯俾多d反應既 不過感覺都係消極

一方面話昭旻比人屌好慘 一方面狂屌智孝
支那仔同公海狂罵戰 你咪去支那同人互片囉 係呢個Po屌啲冇屌過昭旻嘅智孝fans

搭巴士除非有遊戲要玩啦 如果唔係訓覺真係冇乜野 唔通搭飛機去外國又話搭飛機係節目一部分 唔通唔比訓咩
上集咁多人少啲戲份都好正常 世贊又或者Twice好多人都冇乜畫面 咁都好講
更何況 Rm本身就係遊戲節目 智孝注重係遊戲方面好出奇咩
佢係有遊戲嘅集數會發揮得好好多 又唔見你提

咪因為你係到我先狂屌佢囉
本身就係公海屌昭旻搶智孝鏡頭
我咪係到屌係智孝自己冇盡本份
得個一句
多得你搞到我要狂屌智孝
我再講1次 智孝係mc
佢係負責run成個節目 唔係剩係玩遊戲
開場 同嘉賓交流 mc之間既交流
佢有邊樣有做到
玩遊戲盡力但冇效果咪比人cut囉
所以前pd著重講野佢咪比人cut哂囉
鐘國夠玩遊戲勁啦
都要主動出黎講野交流
智孝10有9次靠人比波佢啊
你搞清楚咩叫mc先講野啦

其實以前gary cue佢又咪都係笑下算多
而家rm剪輯都係剪啲派膠搞笑畫面多
所以唔多覺智孝關hea唔hea做事 似係唔多啱而家風格先唔剪出黎

上集全妹返黎cue智孝唔上網，一大段關於佢的對話一句聲都冇出，見到智孝咁真係好sad，希望只係近排戲多太累，之前睇返新成員黎個幾集，智孝都仲好活潑，所以唔會關下車事，可能體力真係跟唔上。

你呢啲人咪最撚賤囉 係到挑起事端
人地屌昭旻你就要屌智孝 唔係你呢啲人係到搞是非 點會咁多人互屌
更何況 智孝係會MC方面弱啲 但係都有互Cue囉 少啲唔代表冇囉

佢地屌昭旻搶智孝鏡頭啊
話佢地蝦智孝啊
話前pd係咁比昭旻做主角而唔係智孝依個開國功臣啊
咁係邊個挑是非啊
你依d人同小粉紅根本冇分別
智孝個d係要人cue
唔係互cue啊

前pd係到個時
智孝對白除左oppa真係唔係我仲有咩啊
唔係你衝入黎搏屌我使屌咁耐
你依d人先最賤

果集直頭cue智孝都係一句聲都唔出，雖然唔滿意佢近排既表現，但係都心痛以往既不良智孝去左邊同埋拍戲真係唔係藉口嚟，你睇在錫光洙，一個年齡比智孝大，一個拍既劇電影仲多過智孝，都照樣交到貨，可能有人會講依家d模式唔岩智孝，但係至少cue你既時候都要比反應掛，所以近排智孝既表現確實係令人失望

因果倒為
前pd偏心剪撚走曬智孝係事實
分分鐘就係想人覺得智孝廢先剪到乜柒都冇
唔係鳩剪會得句Oppa唔好啊
事實係智孝就算贏都可以淨係得個細框仔
得了便宜還賣乖 有鏡頭可以就屌人
昭旻有你呢啲Fans 亂點火頭真係慘

算啦巴打，其實你無講錯，但佢地未必接受
之前睇唔知乜網，智孝可能想走，但rm再少任何一個，就真係要執，所以繼續做
（被下車事件 + 被pd cut鏡頭 + 做同一個節目咁多年覺得攰）

如果真係智孝fan，你睇下佢上其他綜藝，係活潑好多 （例如 認哥）

唔係怪智孝，作為rm fan，知道佢地每個都重要
只係一班7012 / 盲粉 係狂anti昭旻，甚至去佢ig屌佢
完全忽視佢既付出同努力
冇佢兩個新人，rm一早執咗
而家佢地相處得咁好，反而班盲粉就互屌

實情就係班友成日針住少少嘢嚟屌喎
又要格硬話智孝冇曬鏡頭係因為昭旻搶鏡同pd偏心喎
咁係邊個挑起是非先呀

一直都覺得佢地唔鐘意冇問題
但係班haters長期人身攻擊去人地ig.官網洗版就好有問題
我地最多都係話智孝拍rm唔活躍搞到少咗好多鏡頭
呢樣不嬲都係以事論事喎 佢嘅表現係點大家都有眼睇 大家自有公論 我地亦都冇人身攻擊過佢

但係班友就成日將個原因歸咎於全昭旻到 又講到佢有鏡頭係錯咁
剩係twice個集都可以乜都針住嚟屌佢搶曬鏡
明明係俾人cue要講shyshyshy就屌佢自己衝出嚟扮可愛 又唔見有人屌智孝扮可愛？
冇roll機個陣啲畫面播咗出嚟就屌佢搏畫面
聽到規則第一時間撕人名牌就屌佢做多咗 但明明光洙都係同一個反應
連借錢個part都要屌一餐

唔係話唔可以評論佢嘅綜藝表現
我亦唔係邊個嘅死忠 但我只係唔抵得班人成日帶住偏見嚟雞蛋裡挑骨頭
以前次次都會睇完成集再睇埋留言 好多時明明睇得好開心每個mc都表現得好好 但就發現總有班人會屌昭旻做多咗、唔值咁多鏡頭etc⋯講真小題大做真係好掃興囉
有好多嘢明明其他mc都有做 但當昭旻做就係做多咗
然後智孝少鏡頭就話係昭旻造成 昭旻多鏡頭就話因為pd偏心
智孝就係智孝 昭旻就係昭旻
唔好成日智孝唔active就攞昭旻嚟做擋箭牌
其實就咁樣抹殺人努力係好唔公平囉
就正如智孝表現好我唔會評論佢一樣
然後講事實就話我地挑起是非

算啦，盲粉係咁
唔知佢地載乜眼鏡去睇rm
追左rm 就10年，係睇得出智孝比以前消整好多

好多時只係話吓智孝已經起晒鋼
（例如上面有巴打話佢唔盡mc責任）

講真唔覺毒撚係因為偏心先剪走曬
我覺得佢係效果行先
有時嘉賓無表現 佢都照剪到無鏡頭

我係rm fans都咁講
智孝呢排表現真係唔合格
其他人不斷cue佢 佢答多句都唔想
大神都話 表現尷尬觀眾就會轉台

睇完熊孩子 鐘國真係有機下年結婚
幾時先爆係邊個

講真 我都好鍾意智孝
但最近表現唔好係事實
盲粉無謂兜 咁咪仲顯得搵代罪羔羊
其他成員比到效果大家睇得舒服應該開心至係

啱呀
佢要咁講嘅話咁又唔見依家轉咗新pd多翻好多鏡頭⋯？

其實有咩證據毒撚PD Cut智孝鏡頭

呢度啲人講就當真？

轉左新pd,頭幾集佢鏡頭係多左少少
但都只係少少,到近幾期啲鏡頭數咪又係打番回原形,成日話佢talk唔得所以小鏡頭,但近幾集咁多體力game,佢咪又係無乜表現...
智孝無鏡頭永遠有人幫佢諗一大堆藉口,下車事件仲未平復到,拍戲攰,唔識talk,唔想搶人風頭...
但我覺得最根本既問題就係智孝而家根本就係hea鳩咁做

自己睇下被幾多人屌你先啦小粉紅

鐘國阿媽係咁講出年會結婚

好囉終於有機會俾大家拎個心出嚟正視智孝嘅問題
你知我知單眼佬都知 事實係睇得出佢冇心做
講真大家睇咗咁多年都當左Running Man係生活嘅一部份

我都好唔鍾意鄭哲民
但唔會有人想特登Blame the victim
如果PD有心玩排斥整走佢嘅畫面 成員一定會出聲
至少在石一定唔會俾呢樣野發生先
成員表現係點 有冇進步退步 心照啦

點解要昭旻接受呢種莫須有嘅罪名
唔好話佢唔應該俾人鬧
昭旻直程係值得擁有更多更高嘅讚賞
佢入咗嚟之後成個家庭都開心咗好多
大家係有目共睹
喺我心目中佢嘅比重唔會比任何一位成員輕

當然我相信呢度嘅大部份人都唔係想二元對立
愛之深責之切 肯承認同正視問題先有進步
但小粉紅式盲撐重諉過於人
同出面班連登仔接受唔到和而不同
批評泛民就一句係鬼係熱狗係共諜係分化拉有咩分別？

如果近兩年一直有追老金其他節目最早18年已經肯定佢有女友

次次問佢最近拍拖係幾時都話兩三年前

本身覺得上面關於智孝同昭旻嘅爭執係冇意義
但你呢段解釋得好好
智孝fans覺得佢少鏡頭只可以怪佢自己唔爭氣

可能表現平平未唔會剪佢d對答入去
好似樓上咁講
未必係針對智孝
但亦唔會似新pd咁平均少少去分鏡頭

但反而想知連dispatch都放棄跟蹤嘅男人，如果真係有女嘅話究竟平時喺邊度約會，唔通真係喺gym

唔知智孝知唔知自己d fans會嘈節目組比得少鏡頭佢
其實連成員都公開講笑話智孝變得積極左
即係個問題唔係我地幻想出黎
成員自己都feel到

不過我唔係好介意佢消唔消極
佢間唔時出下鏡我覺得已經夠
rm任何一個老成員走我都未必想繼續睇落去

智孝情況同Gary臨下車嗰幾年有啲似 又係開咗冇鏡頭要人cue先講野 不過唔同既係Gary仲有少少綜藝細胞識點接

估下邊個
如果藝人我覺得娜恩機會唔細
鐘國老死like完娜恩ig 又del返太怪
非藝人就冇得估

直接d講
唔係班fans衝去屌昭旻邊會有人提智孝
平時依度最多講1 2句智孝唔積極
係冇啦啦小粉紅走入黎搏屌

學識小粉紅點解先出嚟講嘢啦

咪你囉
話緊你同班小粉紅一樣盲撐啊

依家擺明係撐昭旻個班屈晒鬧昭旻=智孝FANS/7012 FANS

我一直冇話智孝表現好好 上面咪講左智孝講嘢唔叻
更何況智孝表演同昭旻都冇關係
一直講緊嘅係智孝還智孝 昭旻還昭旻 講緊嘅係你將昭旻比人嘅鬧嘅怨氣發洩係智孝就係唔岩
呢個Post從來冇智孝fans會屌昭旻 反而係好多你呢啲人次次一提昭旻就要提一兩句智孝
你真係覺得有問題咪係去啲支那網同人互片囉
係呢個冇乜罵戰嘅地方係咁單單打打
依家兩邊關係咁差多得你呢種人唔少

返黎喇返黎喇，我熟悉嘅rm post又返黎

係SBS大樓引笑跳anysong
係滑地足球場放生嘉賓唔撕名牌

近2 3年嘅佢有咩可能會咁做

因為鬧緊個堆就係智孝 7012fans啊
自己睇返起因先再講
留言話rm只得一個女成員
只有7012 8012
個d唔係智孝死忠係咩啊
搞loveline 又話剩係接受mc Spartace
關係差咪就係因為你地無啦啦入黎挑起問題囉

簡單黎講
炸昭旻個堆明明係7012 智孝fans
但你又唔可以屌依件事
明明係智孝冇表現但堆fans去炸昭旻
咁我想問可以點樣唔提到智孝啊

依家上網睇講到最似就娜恩
另外就係個主播
佢無加鐘國ig 但係有like過佢幾次
仲要係鐘國同佢阿媽合照

你上面都係怪舊pd偏心啊
你邊到黎證據證明啊
毒撚pd最多屌佢跟效果剪
佢係冇效果連嘉賓都可以cut

乜柒「你地入嚟挑起事端」
呢個post有冇智孝fans/7012 fans咁講過呀
事實係呢個Post冇人屌過昭旻囉
事實係大家都同情昭旻
但係次撚次都有你呢啲人唯恐天下不亂咁自己cap啲極端嘢入嚟到打稻草人
然後營造個所有智孝Fans都針住昭旻嘅假象

邊個主播? 之前上RM個個體育主播?

係你走入黎搏屌先
我只係話公海有班智孝fans屌昭旻搶鏡頭就end左topic
之後你就係咁搏屌
公海有班智孝fans屌係事實
咁點樣唔講依個事實啊

依家就係話你搞二元對立呀
網上世界講乜柒都得架啦
我話我係林奠FANBOY我就係支持林奠?
你係咪肯定屌昭旻個D 100%係智孝FANS先?
唔係既話你憑咩作出一個咁既指控?
你平反就平反 唔好下下拖人落水

如果節目好睇我相信智孝少啲鏡頭係冇乜所謂 正如上集稻草人智孝冇乜畫面 但係冇人會覺得偏心
但係事實係舊pd啲效果好撚垃圾 垃圾到令人懷疑智孝會唔會連嗰啲都不如
又或者係同樣都係垃圾肉容 點解智孝唔可以多啲鐘頭

我一直講有班
定係你覺得有班等於所有人
咁出面係到話蝦智孝既唔當佢係智孝fans要當佢係咩

出面屌昭旻搶智孝鏡頭
但我唔可以講係智孝自己hea所以冇鏡頭
咩logic

以你邏輯
即係你只反對智孝/7012 FANS鬧昭旻
而唔反對其他人鬧昭旻?
唔係既話 又從來無見過你屌其他鬧昭旻既人
咁針對性就真係唔知你係想為昭旻平反定純粹借昭旻攻擊智孝喇

出面屌昭旻 你就返入黎屌智孝
你自己都講唔通啦大佬
出面又無禁你言

咁係因為攻擊佢既大多數都係
依個係事實

咁你咪去公海屌人囉入嚟呢啲冇罵戰嘅地方夾硬又將兩個人夾埋一齊講
事實係 係呢個Post入面 你係第一個將佢地拉埋一齊講同比較嘅人
你無限將兩邊罵戰係和平嘅地方提起 然後話係人地提先
你覺得唔滿意咪係嗰舊戰場嘈囉 又要新開戰場 係唔關事嘅地方又撩起火頭

係 一直想講呢樣嘢

將出面發生既野係到講有咩問題啊
討論區啊
唔講得叫咩討論區啊

下個開topic既改做runningman死忠區咪得

又事實? 你思維都幾特別
我係石鎮fanboy 我依家屌柒昭旻成日無大無細 好撚討厭
你係咪又入我做石鎮fanboy數?

你上面話當 依家直頭變埋事實
抗爭左成年仲係咁易被人利用 當狗咁撚

Goodest logic唔想你將昭旻同智孝比較就係死忠
你似小粉紅屈毛黨多啲

明顯係你啦
一屌智孝就衝出黎話智孝冇問題
話係舊pd問題 話智孝冇hea好認真

驗腦啦
你會唔會冇啦啦係公海話昭旻搶智孝鏡頭
智孝好慘
但自己唔係智孝fans
個收益係邊
用抗爭作比喻更顯得你智商出事

不如你quote翻我幾時有講過呢啲嘢睇下邊個先係屈毛黨

你比人hack左acc啊

我無作比喻喎大佬 你係咪有病
我話抗爭左成年仲係咁易俾人帶風向=比喻?

ok
唔係比喻 我用錯中文
咁帶風向既收益係邊啊
正常人會唔會無啦啦帶風向啊
話自己係智孝fans 智孝被pd針對
但其實唔係智孝fans

斷章取義咪你呢啲人囉 毒撚pd鳩剪係事實
但係我都從話過智孝冇問題
智孝fans一直都知佢講嘢弱係事實
但講緊嘅係唔想智孝同昭旻做比較
你可以曲解做智孝fans話智孝冇問題

其實要搵一個唔係7012/智孝fans嘅昭旻黑粉真係有啲難

唔係話全部7012都會屌昭旻
不過昭旻啲黑粉大多數都係智孝fans同7012

話晒昭旻入RM前都係拍下啲師奶肥皂劇 之前邊得嚟黑粉

偏心
你自己定義佢偏心
咁你點作出佢偏心既定義

rm haters/昭旻haters 拉一派打一派囉
係咪完全無呢個可能性先

長頸鹿巴會咁講都係就事實陳述 起碼唔係鳩噏先
我又睇唔出佢有二次對立喎
相反係有人接受唔到件事同智孝有關就發癲護航
唔講道理越扯越遠

事實講緊毒撚pd智孝可以玩遊戲嬴左冇畫面
你覺得遊戲唔重要都算
有啲地方大家一齊嘻嘻哈哈 畀個大家一齊笑嘅群體shot都得啩
事實智孝當時連呢啲都冇
你話佢唔係鳩剪都冇人信

冇效果啊
毒撚覺得佢冇效果自然剪走

講緊係 AB智孝CDEF 大家一齊笑
然後可以畀ab一個大笑鏡頭 cdef一個大笑鏡頭 淨係冇智孝份
不過如果你覺得智孝咁少鏡頭係純粹因為冇效果嘅話 咁我覺得同你冇嘢可以傾落去

毒撚冇效果就會剪
有集智孝剩做任務唔知出面咩事
毒撚咪比左一堆鏡頭佢囉 因為有效果啊死忠

正常人用邏輯思維點會得出依個結論啊
收益係邊啊

佢地唔比人講事實

你老味睇個綜藝都可以拉上共青團政治手段
人地講事實你就扯去陰謀論
攞啲證據出黎支持下自己先 對話圖都冇張
一味打稻草人想人同你泥漿摔角
未食藥就唔好衝出黎吠啦

咪同出面班泛登仔一樣囉
信埋啲糖衣毒藥打壓本土嘅柒頭
我都唔想rm post講政治 但真係好柒似

佢問我佢幾時有講個舊pd有問題
我搵出黎又話舊pd真係有問題
咩logic
不過罵戰係rm post傳統

Where is SJH？？please give SJH more screentime

runningman ig 最常見嘅CM

事實係紅字我冇講過 你將我一小句話毒撚有問題扭曲成盲撐智孝

其實有咩好嘈，毒撚pd同智孝雙方都有責任，但係怪落昭旻到就好奇怪，昭旻都係做自己本份去搞笑姐，當然效果好唔好就見人見智

呢個真係好誇張，基本上running man個ig喺比呢堆留言洗晒版

你又比人hack acc
智孝冇hea冇問題

係 世界盃個體育主播
佢一黎已經話想同鐘國一隊

今集熊孩子講條件
haha話要可以朋友一樣傾計
鐘國話唔可以太細
加埋個主播like鐘國阿媽合照
已經開始有人估係佢

如果你覺得係休息時間休息都係hea嘅話 咁我除咗話你係智孝盲反我都冇嘢可以講
你下次不如話佢喺兩日特輯瞓覺 冇48小時醒係唔敬業

但純粹like下啲相就話佢地有嘢會唔會諗多左
不過當然個主播係幾正

所以我唔明將個事實講出黎有咩問題

做緊節目 錄影緊
成隊人吹緊水得一個訓左
問題係邊個

佢冇熄cam
講攰大神 光洙仲攰

又罵交 一句講哂 智孝冇鏡頭 睇完冇記得既位 一定係自己本身都有問題 唔好賴落pd偏心 其他人表現太突出 個pd都要對個節目負責任

今集撕名牌前討論
haha隊智孝俾人cut到鏡頭外
係咪又係新pd針對佢？

小肥pd同舊成員感情最好
佢做主果陣智孝鏡頭係仲少

不斷做效果俾人cut曬先叫鳩剪
佢依家講多句都唔想咁 無鏡頭係正常
無效果就無鏡頭

又咁講
今集個度好明顯係cam man問題
唔關pd事嘅

所以都係估
不過證明個主播有追開鐘國ig

睇肌肉

智孝近期係略顯疲態 但係你用呢啲例子會唔會太低級？
前兩集王鼻子都有係車上面發夢 唔見你話佢唔敬業
除非係遊戲環節 如果唔係明確有遊戲 根本搭車呢啲垃圾時間根本唔係啲咩正式拍攝 咁都可以話智孝唔敬業

你咁講 一陣佢地話cam man針對智孝

你個近期用年計?
智孝摺左幾耐

其實近期左差唔多一年你可以其他成員都有唔敬業既時候，但係最明顯最多既一定係智孝

同埋唔覺得搭車係垃圾時間，running man由一開播到依家一路都有搭車既片段，主要都係睇成員或者嘉賓既互動，當中點都一定有d休息時間，但係至少錄緊既時候都唔可以得智孝訓覺掛，同埋近排直頭比人 cue都唔出聲，有都係一句起兩句止，呢個表現絕對係唔合格

唔想再錯重點咁講落去
重申想講係昭旻還昭旻 智孝還智孝
昭旻係出面比人屌然後入嚟狂屌智孝係冇道理嘅一件事
昭旻Fans狂屌完智孝之後 就戴頭盔話咩智孝Fans出面屌人
事實係呢到冇智孝Fans屌昭旻 係呢度屌智孝嚟發洩係唔合理嘅一件事 咁做根本係挑起事端
智孝嘅表現點 同呢件事冇關 冇否認智孝表現唔好 但係用智孝嚟做昭旻出氣袋就係唔岩

呢度幾時有昭旻fans屌智孝

樓上唔係一直講緊作為一個MC應該要做啲乜做啲乜咩

又無限loop
出面智孝fans屌昭旻 我將事實copy黎依到
依到應該係叫rm討論區掛
咁出面話智孝比昭旻搶鏡頭
我講返係智孝自己唔盡責 屌班fans on9
問題係邊 討論區啊
定係人地話智孝比昭旻搶鏡頭
我唔比提係智孝自己問題啊

咁公海都唔算屌昭旻佢地只係覺得作為mc唔應該搶咁多鏡

我一直都係屌班on9 fans
問題根本係智孝身上 唔係昭旻
佢駁我我先係咁證明依點
同埋一班=所有係佢logic

你入嚟講有用？佢地會見到？

咁時事台摺得未

等左十鳩幾年，是但啦世贊我都ok

我屌

一班朋友入間餐廳坐低諗食咩
過佐一陣大家都差唔多睇定
叫佐個侍應過來
唯獨是有個坐係度發夢無睇到
咁應該係叫侍應嗰個太早定係無睇餐牌嗰個太慢
你可能會幫口話因為有人霸住佐個餐牌
但餐牌得一份咩

你會唔會見到有集RM係 大神成個唔見佐?
大把嘉賓上到來得個開場有樣
後面成個人鬼隱佐
咪又係照播
我問返你jessi果集個男嘉賓做過啲咩你記唔記得?

呢度講都唔比，咁你都幾霸道

一定係整個餐牌嘅人有問題

打和喇不如，自從換左新pd後，難得多返人討論，而家又變左罵戰推post

上面覆完，盲粉呢？
盲目咁支持某樣野好恐怖

純粹話智孝消極 = 屌？
Anti真頭去昭旻ig狂屌、粗口、咒埋佢屋企人 = 冇問題，唔關你事？

上面d人純粹話智孝太消極，又唔係話要佢下車
話一兩句已經起晒鋼
係fan既，會明白個個主持都咁重要
再走任何一個rm都會收皮

簡單一句，睇下智孝係認哥既表現，比rm積極勁多

其實依家睇rm係情懷，智孝hea唔hea都冇所謂
見到佢地齊人就心滿意足

係鄧昭旻唔抵
佢壓力大到之前病咗

想問下2019-2020 有邊集係好睇
比較鐘意解迷果類同撕牌

昭旻返黎個集

娛樂台d傻閪講d野駛乜理講真
雙重標準到飛起

點止韓國 睇ig外國粉都係cls

好多都東南亞同支那

我岩岩隨機禁禁到呢集
晏D再睇 一開始以為淨講野歡迎佢翻黎

用少少時間睇埋佢啦
呢集正到飛起

唔該你
不過仲有冇多幾集推薦 諗住聽日都係留屋企

石川戀
仲有上面嗰個我最後的表演
你兩個都係以前雙重標準到仆街既罵戰常客啦

乜你仲係度架咩？以為你已經係rm po嘅過街老鼠

諗下下次改咩名啦

你繼續follow下啦
唔係以為我改名係因為你嘈贏我呀
入親黎講野都一堆負皮 傻閪

咁耐冇上水 一上水就想比我撚

你兩個d口吻咁撚on9有幾難認
原來你care負皮得閒就入黎撚下你囉
就係驚你唔block我

d唯我獨醒嘅傻閪一貫作風 講野冇料比人負皮教冇所謂
比人撚到成隻狗咁仲以為自己撚緊人

同意
好多次智孝贏咗遊戲但得格仔
問心...最起碼都有投入&用心先會贏到遊戲吧?
但原來啲遊戲認真玩係反而被認為無效果無笑點可以剪晒
咁唔係舊PD嘅問題咩?
要成員自己亂玩 / 破壞規則 / 製造笑點去hard carry
真係要個PD何用呀~~~~~

你做PD 我諗Running 過唔到一週年

班上焦點一定係考試第一
考試第一做唔到焦點一定係同學嘅錯

哈哈~又係要跑得快過隻馬先可以評論嘅邏輯~
你贏~

咁點解新PD一上場就好睇咗咁多?
佢唔係接手先新加入 而係一直都喺度
我之前都喺度講過
無乜可能有idea會唔提出俾主PD
但事實出嚟舊PD真係無聽
繼續佢啲反轉反轉再反轉mode直到永遠
咁都唔係佢有問題?

再講
舊PD時期啲集數大部份都俾人屌到上天花板
好多人都話飛住睇 特別係才藝表演
依啲又全部好有效果好值得出街?
如果話因為係嘉賓要俾佢地出鏡
但佢又唔係好公平咁所有嘉賓都有鏡頭喎~
咁又點解?

一個鏡頭成日repeat 45678次
cut晒就可以俾多啲時間啦
遊戲節目 玩贏遊戲都唔重要可以cut
笑死

啱 但係贏GAME同活躍程度有咩直接關係？
你睇梗綜藝定係奧運會？
光洙咁多鏡頭照你所講應該集集都贏
點解餐餐都輸咁制嘅

ep 490( 概念幾好就玩出嚟一般)
ep 500
ep 502 (除咗鐘國全部人都有隱藏任務)
ep 503 (主要睇jessi 同大神)
ep 504 (後面踢波嗰到幾好睇 但鐘國最後整親)

呢幾集係我覺得今年都唔錯嘅集數
但我覺得昭旻返嚟嗰集最正

我幾時有講過 贏GAME同活躍程度有關係??
一直只係針住屌緊舊PD啲剪輯&流程編排
你地係咪get錯咗?

唔講以為你有份係Runningman做

新聞話十週年會有集用live播 唔知會點呢

點解有依個諗法咁有趣?

// 好多次智孝贏咗遊戲但得格仔
問心...最起碼都有投入&用心先會贏到遊戲吧?
但原來啲遊戲認真玩係反而被認為無效果無笑點可以剪晒
咁唔係舊PD嘅問題咩? //

個柒頭毒撚係廢 無可否認
但你將智孝冇鏡頭賴曬落PD到又講唔過去喎

no~~我只係覺得最起碼贏比賽時係有投入認真
就值得有鏡頭
(剪短d repeat 4567次&九唔搭八才藝表演點都有一兩分鐘吧~)
(只係對應其他人話佢hea唔值得有鏡頭依一點)

而其他時間 cue佢都無反應 / 插唔到嘴講嘢
我又覺得cut走無問題呀~
有一次忍笑佢單獨出去做任務
可能太無笑點所以成段cut晒我明呀~
但有好多時係其中一pair一齊玩 (有part嘉賓)
贏埋都剪走晒唔奇怪咩?

所以最衰都係d repeat 4567次無晒時間囉

所以咪話綜藝唔係比賽 唔係贏咗就記功
嘉賓神隱就算換咗新PD都係經常會有嘅事
從來鏡頭都係靠自己爭取 有人cue你係bonus

點解咁都可以拗餐飽
智孝表現唔活躍係一向都係咁架啦唔係咩
Monday couple無咗之後尤其明顯架喎
而全昭旻係加入rm固定成員之後一直表現都好好
所以先多鏡頭姐

Btw, 我最近睇返一開始既running man池石鎮真係好好笑跳水走去跳3米半就算

大個咗重新由2010開始睇多次，發現石鎮真係寶藏嚟以前細個唔識欣賞佢啲笑點淨係覺得佢陀衰家

好懷念一開頭既一杯茶時間 好鬼好笑

可惜要等翻譯
冇得同步睇
好期待

成日諗起佢越南特輯時坐喺牛背上面，冇幾耐就俾成員撕咗，on9到呢
王鼻子好波

嗰度笑到我痴線隻牛仲係咁用條尾fing佢

btw嗰集有李棟旭

一杯茶時間 我記得有集玩到勁多生雞蛋 見到佢地飲我潛意識嘔埋一份

嗰post變咗智孝昭旻討論區

少數護世贊
個陣好似要1打10

有同好
一過3 個下笑左

志源真係唔錯
有sense 有潛力
書真係同齡死球 射波比較勁

個人老左之後開始識欣賞石鎮

後尾唔玩呢隻game係因為健康問題定咩？係咪因為啲料過量得太犀利所以先唔玩？

雖然係好睇但都唔想佢地長期玩生啪10分9杯咖啡粉加兩滴水咁

我係2016年中途入rm坑，當時老母睇cctvb j2台播緊有粵語配音既running man，我仲記得果集主題講返工，逐個主持逐個嘉賓係地鐵車廂行出嚟計時鬥快上地面，中途一堆臨記出嚟抹地阻頭阻勢
自此我就愛上rm自己上網搵嚟睇

Btw, 石鎮淨係個樣就已經好有喜感啦，點會依家先發現係寶藏
我都係近日無野做先第一次睇2010年果啲

起碼IG 一定係
啲東南亞女人 痴撚線

佢果種介乎老屎忽但又扮唔起老屎忽嘅定位好好笑

李棟旭係澳門觀光塔跳笨豬jump先好笑

盟主鐘國集集都俾面色佢睇

幾欣賞呢個年紀佢都仲肯做下把位

同你一樣之前有集要搵三角帽戴
佢係真心指住個雪糕筒問pd/cam man係咪依頂

有時間一定要睇返 唔係可能會唔明佢地笑啲咩 成員個暱稱由來等等
同埋佢地成日會提之前嘅集數鞭屍
當然仲有好多經典片段

昭旻嗰集唔錯呀 我都鐘意
好多謝你叫我睇ep 502. 最後食餅果度
好耐冇笑到仆街

你呢句即刻諗起光洙句 this is not comfortable

2010年我先10歲嗰陣主要係睇智孝個靚樣仲基呢啲鮮肉仔同埋kjk啲肌肉嗰陣覺得石鎮呢啲阿叔玩咩都唔叻所以唔會點留意佢

依家就嚟21歲再睇番，王鼻子fighting!!!!!!!

猶疑勁耐都未敢跳落去好qq

李光洙、劉在錫、haha:背！叛！cross！

必！觸！cross!

一開始光洙個樣真係

王👃真係算好玩得，我睇running man頭幾年都唔知韓國輩份問題咁病態。其實王👃一開始同大神都上把，不過體能比唔上其他人之後睇開咗變racestart。

佢真係算係咁
知道自己定位肯放下身段

毒撚能力差係真
但係吹到佢偏心玩針對就真係過左
轉過幾個pd風格唔同 智孝都係少鏡頭
咁都仲要屈毒撚真係講唔過

大神跳10米高臺係邊一集？

第2集

鍋蓋頭加鬚真係頂唔緊

據韓媒《體育東亞》報導，《Running Man》開播10週年之際，製作方將會在7月12日下午5點以「直播」的形式播出節目，屆時節目固定成員劉在錫、池石鎮、金鍾國、宋智孝、李光洙、HAHA、全昭旻、梁世燦都會在直播出現身，預計將會live與觀眾互動，粉絲可以透過社交媒體或是短訊的方式，與節目直接對話。

但直播都幾危下 仲要昭旻呢排咁多anti攻擊

韓國本土應該好啲既
啲直播留言如果英文而又難少少既話佢地應該無咁快load得到講咩
除非簡單到就咁no somin/ no sechan咁樣

應該pd負責睇chatroom

王鼻呢排係咁贏

00後

係90後尾班車
99年年尾

李棟旭係roommate個表現都好好
佢唔撈演員真係可以轉撈綜藝

想問下邊個網有得睇返舊running man而畫質有高清1080+中文字幕？
我搵到既去盡都係得720，仲要做會員

我覺得b站嗰啲已經好清都幾齊

其實近期少咗Anti
可能昭旻由一間廢到唔聽電話公司轉咗光洙個間 ，所以開始做野

利申：鳩up

唔係要login咩？
我唔想開ac

網站唔洗呀

仲要咁高咁靚仔

第三集踢足球守龍
「仲基啊，你高不了哈哈多少」

廢到唔聽電話

被秀智吃了

石鎮ig最新條跪低片又幾好笑 但都係抖音黎？

今集做乜事
留名睇崔PD 第一集被屌

已經有得睇?

點解要屌
唔好睇

有中字未

有

睇預告好似幾好睇喎

石鎮今集幾好笑

覺得今集有啲普通，頭嗰兩個遊戲都仲OK，但cut曬最後個game個感覺有啲怪

김유정 真係好撚靚

今集還可以
一般
唔可以叫差

唔似以前毒撚pd睇到我要飛

新pd 開場嘅時間真係控制得好好
分埋組先15分鐘

冇左嗰堆多餘嘅個人技真係好好多

車上面喲對話好笑

最後個game好似唔差喎

今集整體都唔錯喎

今集個問題係睇落最好睇個game唔知點解飛左

啱啱開始睇
哈哈頂帽好好似幾靚

嗰個game似係會有好多身體搞笑嘅gag出現

今集第一個game 幾好呀

寧願cut少少第一個game同車上石鎮9up比第三個game

石鎮車上9up果到剪太長就唔好笑

下集預告好似幾正

睇RM定律：下集預告永遠好似好吸引

同意，車上9up嗰度開頭幾好笑，但之後就好似太多

我反而覺得應該cut中間同車上

估唔到冰杯係第一

第3個game可能無咁多笑點？

第1同第2隻game都好好笑

既然佢成part剪曬，唯有當係咁

多左時間
但係第3隻game都要cut晒
其實係未本身就諗著玩3個game
cut走最唔好笑嗰個

買黎做乜
就咁食?

冰杯加咖啡？ 韓國人咁鐘意飲美式咖啡

加咖啡或汽水飲咪爽啲

今集估便利店最好賣best 5
令我諗起早期RM都有好多估best 5嘅情境
例如大邱美食best 5同最想圖書館有嘅物品best 5
今集除咗第三個game被一刀cut走之外
整體我都覺得唔錯
Btw下集預告好似又好正咁

好似好早期時有估過弘大宵夜? 唔知有冇記錯

冇樓上講到咁差 一般啦
係車上王鼻死撐個到剪得太長 有少少失衡
其實最後個game咁剪法都好肯定冇咩笑點
就咁睇都係滑落黎撞波計分，咁依類game就好靠成員同嘉賓肢體搞笑
如果就咁滑應該真係冇咩笑點，全剪都合理
btw 發覺到崔PD一係全剪，唔會下面整個細格，反正冇咩人留意

我記得gary係估漢堡飽

好多野都試過啦
宵夜冇記錯好似係暗黑少時個次，sunny同yoona上

宵夜有啊不過個人最深刻印象都係估圖書館best 5嗰集去咗haha屋企拎野返去

通常係加果汁，係成set 賣，有包果汁俾你撕開倒落去

我想知香港會係乜
撈麵？煙？

今集其中一個game咪美秋里個時玩過

其實好多game都係翻炒
第一個蒙眼打人換一換場景又玩得啦
第二個咪即係之前睇答案估問題既改良版

其實唔係重複玩得太密都可以，之前屌鄭哲民最多就係忍笑game玩得太密，變到好悶
始終製作姐諗一個冇bug既game係好難，仲要有時光洙會破壞隻game 以後唔使玩

唔只光洙
係all

記唔記得邊集想睇番

唔知點解我覺得會係茶

應該係ep41仲基最後錄影嘅嗰集

都合理 韓國人鍾意飲凍野
可以自己沖完倒落去變凍飲
我反而估唔到2L水排名高過500ml水

煙都計既話我估喺韓國都係第一

韓國人屋企好似好鍾意用呢啲大水

佢地好鍾意用樽裝水煮麵

真係估唔到係池昌旭

連智孝都食就知

真係每一集都比石鎮笑撚死

今集ok啦 邊有嗰位巴打講到咁差呀...
金裕貞好靚女
便利店喪屍好好笑 世燦袋走鍾國個紫菜飯糰
水上滑梯嗰個任務睇落幾好玩但cut哂
下星期無嘉賓

佢地唔煲水 係屋企都飲樽裝

睇上面位絲打講到今集好差咁嚇死我
我自己覺得今集好好睇 由頭笑到落尾啲遊戲都幾新鮮又有效果
其實我感覺最後個game好似幾好玩 而且係大型製作 就咁cut咗真係有少少可惜
btw期待下集冇嘉賓原來之前叫我哋比關於member嘅趣事就係下集用

我以為佢地習慣係超市買大水 估唔到便利店都咁高銷量
可能因為韓國便利店方便 啲野齊 同埋唔會賣得特別貴

我諗起熊孩子 鐘國唔畀哈哈世燦用樽裝水煮麵

今集昭雯個樣好膠 但下集trailer個樣又靚返

覺得今集昭旻依然唔同以前 少咗活躍
以前一有男嘉賓 昭旻即刻撩耳仔頭髮
全部人一齊笑昭旻 今集都冇埋

今集頭兩個小遊戲都好好玩
第三個睇落都幾正可惜剪晒
最重要係整體design都好好
提示係真係可以比人推理嘅提示
而唔係以前「間諜唔係某人」直接排除一個
最後都係靠鳩估

Yes......不過規則有d心思

同感
第一個game唔夠盡興
車上對話又過多

食年糕個到有d over左

印象中somin初初來果時國鐘有講過自己對佢無好感之類既話
依家咁好warm

另外somin推開國鐘之後講果句唔係要大神咩我loop佐好多次

我都覺得佢自從好返回歸之後好似同以前有啲唔同左
但又講唔出係啲咩

9週年fm之後嗰集國鐘好似有講過昭旻係嗰種越睇就越有魅力嗰種，跟住大神就話所以國鐘一開始完全唔知道

我都覺得今集佢個樣怪怪地
係咪琴日食完宵夜黎搞到臉腫左

我自己覺得佢冇左果種癲癲喪喪既feel 一開始佢入嚟 我覺得佢就係夠癲 好融入到Rm 完全係女版先洙 依家就係冇左

上集掉轉件衫著仲唔夠癲咩

我覺得佢係轉左去睇眼色嗰類
你見佢今集世贊同光洙爆笑完之後佢接跟屁蟲嗰下反應真係好快

點解捉人個game後面得返在石同石鎮既
條女去左邊

第三個game好似都好玩 但剪走晒

一開始分組佢想推 KJK 出圈，畀 KJK 兇返轉頭，然後成集都呆呆滯滯咁

係去返介汽球嗰 part 精神返

btw 今集 KJK hea 到係 background 打拳

覺得呢兩個 game 就算係翻炒都唔錯，唔係玩得太密，或者重玩時有啲變化都好

韓國人好似好興買樽裝水飲，乜都樽裝水，唔會自己煲水
好似熊孩子有提過，HAHA屋企用evian煮拉麵

今集正一陣睇多次
而家集集都起碼睇2次

一開波仲以為透明人gag又要出現
點知鍾國真係對佢好好 上面𠝹汽球張cap圖真係好warm

明顯瘦左

我見人話錄呢期前一日佢比人冒充佢個名去rm留言板罵戰
所以佢心情唔好

邊度睇到

鐘國當佢妹咁錫
haha 光洙 世贊先會玩透明人

希望遲下會當女朋友咁錫

年紀差十年觀感都ok,但係拍rm嗰陣會好麻煩

之前有隻game要用水槍射做緊單綱嘅人
全妹用水槍射kjk 條褲
鐘國都係求饒mode
唔係罵人mode

以前係咪around90分鐘一集 依家得返80分鐘 成日覺得唔夠時間咁 好多都剩係播到2隻game 第3隻要cut走 好嘥

車上王鼻子d廢up其實可以cut咁d

睇得出昭旻開始做得冇咁放 睇嚟大病完性格變咗 睇野唔同咗

所有野都一樣 但係多左種皮笑肉不笑既感覺

你打份工試吓俾人咒足三年
仲會唔會有笑容

坦白講 我其實鍾意鐘國搭昭旻多過搭智孝
鍾意睇智孝搭哈哈多啲

智孝有印象既鏡頭得界氣球同埋最後兩個隊友都係中介
新PD最大既進步一定係鍾國肯玩翻啲game
第3隻game可能係好玩唔好睇
不過我prefer睇佢地慘叫多過石鎮9up
Game2 大神嗰條題目我諗無人會無同感

10年唔多啦
鐘國keep得好
你睇下馬明

我覺得係今集個妝化得有啲怪姐
唔駛咁悲觀

哈哈光洙智孝
搭車同玩草莓game已經笑死

可能係男guest唔岩佢啫

草莓game係咁retake再retake

想睇哈哈大叫時間支配者
唔知佢同大神仲記唔記得呢d黑歷史

就咁睇其實似係未病好，病個隻腫左

係成個樣都衰咗 上集都唔係咁

昭旻今集個樣係怪怪地，應該真係未完全病好

PD仲要補多句製作組都同感

今集係幾好睇
雖然最後game睇落唔差 可惜cut咗
但前面夠精彩 所以搭救返

「WELLMADE STAR 娛樂對演員李先彬提起了賠償約5億韓元的民事訴訟。 15日WELLMADE STAR 娛樂的法律代理人表示“公司通過法律代理人要求過所屬藝人李先彬早日改正違反專屬合約的行為，但是李先彬方面始終說謊，明確了沒有要改正的意願，因此公司對李先彬提起了賠償約5億韓元的民事訴訟。」

唔知李光洙會唔會幫女友搞呢單官司

請問佢女朋友有咩事 第一次知呢單野

光洙朋友圈勢力都幾大可能好快冇事

告到上庭關咩勢力事
你估搵大神出句聲就無事咩

改正違反專屬合約的行為即係咩行為

池昌旭踢爆光洙點知原來佢都係中間人 好鬼識玩
但兩個最後最低分 廢到 笑死我

傻瓜兄弟

係咪當左韓國係支那法治

第一個game佢表現好好wor啲走位勁到

可能係指勸對方唔告

大家咁睇得起韓國韓國某程度同支那一鳩樣

真係多左d
最後得返鐘國同佢鬥up

game 2 個問題一關於唔好野
成班人就係咁片果個人

發覺韓國人係幾鐘情呢類talk

最鍾意睇呢啲

Who

覺得可以請多D池昌旭上黎 又靚仔又好笑

明明勁大份
但身手好敏捷
經過左都冇人發現

大多數 game 佢都係一個 bug 黎

嗰集好好睇

希望唔會係打左針所以搞到咁

我睇多左一次可能諗到點解pd要cut王鼻個段出黎
因為池昌旭第二隻game話王鼻鍾意講自己識好多人
所以cut咁多王鼻某程度係為左幫池昌旭整個笑點出黎

我覺得昭旻臨病前餐廳食飯game唔俾人出去個集係最靚既
之後依家翻到黎個表情好似有啲生硬

以rm開玩啲遊戲嘅程度，佢的確係bug嘅存在
有時仲提埋你隻遊戲bug位係邊

諗起有集光洙gary同鐘國要唔用手情況下撕自己身後嘅名牌，鐘國開始唔夠幾秒就搞掂，搞到光洙同gary兩個好似傻瓜兄弟

大神都未有勢力到咁啦
你諗下佢後生個陣經理人公司差佢錢
佢都要從法律途徑解決

光洙個集都話呢個遊戲唔係咁玩架喎

印象最深刻係勁早期個one chance challenge
有次係水上樂園整條橋要佢地逐個過
點知佢玩泰山咁爬繩爬過去

天下烏鴉一樣黑
只要政界發生左啲大醜聞，過幾日內就會同時爆啲大明星戀愛之類嘅新聞嚟引開社會大眾嘅注意力

佢同光洙呢對傻瓜兄弟好搞笑

諗起有集大神話rm實際大佬係鐘國

娛樂圈班長

我覺得今集好好笑喎
便利店game同水氣球都好多笑位 鐘國神走位 石鎮訓地
反而開頭分組我覺得可以剪短d

我覺得嗰集嗰段時間佢太瘦喇

都幾鍾意金裕貞不過今集嗰look唔太襯佢 好白

國旻兄妹

寧靜佢cut問答割水袋個game

好似係因為想有個先例
所以打左好多年官司

呢個真,哲民同新PD都cut咗game
但cut咗既時間值唔值就係個分別
哲民每個星期好似收集緊成員既新聞做開場多過諗game

其實佢已經cut少咗
反而石鎮車上嗰part真係太多

咁但係佢cut車到個幾十秒都唔會夠剪第3個game既份量

上次黎又係同光洙一組

呢幕又係印象好深刻，金鐘國一開始就睇中出露台個位，一開波就衝過去用露台個門一手夾住自己名牌，個人一郁張名牌就甩咗，光洙同好似係 gary? 仲喺床典黎典去
字幕仲話好似人類同南方古猿

我反而幾鍾意問答，啲成員又會互相笑下
割水袋都好，起碼濕身唔會好似懲罰咁濕得咁勁，危險性又低啲，又考技術，割得好唔駛濕身

ep幾想睇多次

寧願而家大家想睇多啲好過大家覺悶啦應該cut咗last game唔夠時間但加咗又太長先加長係車嗰幾part
其實sbs可以諗諗係youtube播啲未播花絮 應該好多人睇

E231, 57 分鐘後

咪係 大神自己都打咗8年官司先勝訴
點會因為勢力大好快冇事

我覺得王鼻個段係睇其他成員反應
哈哈問大神呢段播唔播得出 光洙話一開始個個搶話然後又逐個退出
仲有鐘國堅持同王鼻傾咁耐

便利店朴傻瓜都幾搞笑

估啊到池昌旭都係中間人

智孝 o 晒咀

光洙個水球game其實超明顯
但係真係估唔到智孝同隊兩個都係

光洙為左勝利咩手段都出, 可能係節目效果
係rm 佢誠信破產,成日冇人信佢

池昌旭拍戲咁鬼型，上親RM成個傻仔咁

今集都唔係好差
幾多緊張位
估問題個part幾得意

第三個game好似好好玩

有時覺得可以將唔夠時間播嘅剪做短片放上youtube

最後話見到中介個陣
勁on9

都OK呀 便利店GAME都睇到我幾緊張

點知佢自己都係
其實佢地組寫中哂兩個有冇機贏？
攞2個X2貼紙再all in 一樣，應該唔使包尾

反而覺得呢集好好睇喎 勁好笑池昌旭又靚仔又呆萌好中意佢同光洙嘅互動傻瓜兄弟

便利店game最正，池昌旭篤爆光洙個度都好笑

咁應該得智孝win

便利店大神扑石鎮果下好好笑

原來唔係得我一個覺得
我以為佢整左個鼻

我覺得係隻眼怪

估唔到池昌旭靚仔得黎又幾好笑 呆萌嘅感覺
搞到有啲想睇佢哋套新劇

其實今集PD俾既提示都好明顯
字跡好易認
對手套又係一比較就知係邊個
如果有隊攞哂兩個提示應該好易估

勁正，我loop左幾次

韓國娛樂圈成日都告黎告去

最近睇到E473 笑死人
另外想問下金鐘國對鞋有無人知係咩牌子

前排睇允兒套K2 見到佢做男主角都哇一聲
我係仔都J到出血
本身今集開場我唔知佢就係 但係又覺得好熟口面
google完先知原來就係佢,不過現實係呆瓜果type
今日翻睇佐佢上次來玩果集
光洙同佢兩個都係바보
仲教佢點呃人
果集最後個懲罰好刺激

我係呢集先正式睇RM
大叫空間支配者... 撕開張紙

呢集我覺得幾好睇，有冇其他集係類似呢個模式/劇情？

仲有超級經典嘅勁厚報紙畫片一野KO製作組絕對畫片

以前同光豬玩loveline個時最靚
湯佬黎個集條短褲

多job接殘咗都正常既 佢同光洙條loveline真係世界級 互相厭棄 背叛不過都好sweet

眉下面好似有個位唔同左 要睇埋下集先知

同光洙去印尼

便利店買手繩果度都好sweet

哈哈一開場就俾鐘國踢同最後智孝個表情

佢送完先知要鬥錢多 即刻好後悔

岩先睇最新個集，昭雯個樣怪怪地咁

我睇果陣都覺 但講唔出又咩唔同

總之就好似塊面郁唔到咁
好膠

好似話拍呢集前一日 昭旻先又要澄清自己冇喺留言板鬧交
所以呢日頹頹哋
啲fans真係痴鳩線

有人話佢拍嘅前一晚可能喊完黎

好鍾意新pd加返以前rm既原素落去
同埋幾鍾意佢播車上既互動 幾好笑
我只係覺得spy呢類出得太密 特別有幾個嘉賓既時候個嘉賓一唔係spy或被懷疑果類 除左開場基本上冇乜鏡頭
李伊庚同金槍魚姐姐應該幾好笑
但後期因為明顯佢地唔係spy變左佢地鏡頭消失晒 有啲可惜

覺得隨機抽spy個玩法幾好 唔係一開始已經估到係邊個 e.g 光洙 石鎮

希望係喊 而唔係其他...

我都覺得似
對眼似喊完嗰隻腫

隨機抽spy既話即時表情管理要好好
記得上次王鼻抽到做黑手黨勁緊張，未玩都俾大神haha睇穿

鑽石山莊 劇情剪接都幾好

昭旻今集係咪變左雙眼皮

一唔講智孝昭旻個post就無人推

個人睇法rm 捆綁 昭旻智孝一組 某程度可以減少宋粉狙擊昭旻嘅

再唔係都要增加'宋全'場外互動

不過講到尾都要智孝主動做嘢親近返昭旻

昭旻病左智孝成日打電話比昭旻喎
點會唔親近

但好多時分組都會分開兩個女仔黎平衡
不過話時話真係有一排冇聽過懵瘋姊妹

蒙古特輯

果陣表現都未去到咁差，但依家可能要昭旻帶返轉頭

重有人設得不良智孝一個有d用，但係10年你唔悶我都悶啦

仲記得多重人格智孝 千成林 千秀妍 宋智孝
同埋成日鬧昭旻
個人覺得好好笑 但係全部角色都keep唔到

今集guest 兩個都咁正 有啲驚訝佢無咩反應

因為佢啲角色全部係靠人cue出嚟 係得一個不良智孝唔係所以得呢個到而家都仲可以出下

可能有仔

好想佢地多啲一組 兩個女仔應該可以有唔少火花

便利店果度好似幾好玩咁

我睇到好肉緊

鐘國上次傷左仲紮住去熊孩子踢波
癲佬

佢真係勁鐘意踢波

在石一鎚扑落石鎮個肚到真係好好笑
LOOP左幾轉都覺得好好笑

氣球個part係cut咗定點？
氣球跌落黎之前已經爆咗一兩層
但又再叫光洙幫水攞住再界
最尾個下好明顯係界到一層 係光洙整爆

裕貞真係好靚女
差唔多每隻game都輸但最後靠冰杯第一

敬業

佢真係只係鍾意踢波

其實佢地不時係場外互動 但奈何無咩機會同組

佢地私底下不知幾frd

好中意懵瘋

好記得有集開場鐘國嬲咗昭旻
昭旻即刻去同智孝訴苦

仲有之前昭旻請假化身關心天使嘅姐姐

快啲拍集佢兩個版嘅鬼姐妹喇

好期待下一集鍾意無嘉賓嘅rm多啲

喺蒙古酒店熄曬燈嘅pillow talk覺得智孝真心當佢妹咁錫

Diu真係頂唔順王鼻啲on9片，unfo咗

咁嚴重

拍埋d on9片 我都就黎頂唔順

輕輕鬆鬆
岩睇咪笑下
唔岩睇就碌走

其實真係可以擺cut咗嘅game或者花絮上YouTube 最好就開埋有得俾人加字幕

有就正啦

死守起出入口算la

守出入口唔使玩啦
應該有人諗到，但咁做就會冇效果/PD唔俾，所以冇人咁做

金鍾國呢個bug照樣破到關
一係佢捐腋下走，一係佢自我犧牲推走擋門口嘅人比隊員走

跟住就成part都比pd剪曬

睇哂成集最好笑係第一個遊戲

痴線，拍綜藝拍左個溜三絲出黎，而家玩埋組合不過見大神個黑眼圈好似越黎越勁

佢地呢幾集好好笑
大神對黑眼圈用遮瑕都遮唔到

劉在石要連續兩年拎新人獎

順手拎埋個組合獎啦

嘩屌 ！
好想快啲睇下集！

下集漢娜+相燁

好鍾意依家嗰pd

今次真係大神再起新嘅全盛期 呢兩件我諗D MC獎都應該係大神同呢個節目拎哂

相燁啊啊啊啊啊啊
被runningman化的男子

池石鎮ig啲片想點
頭一兩條都仲話幾得意搞笑
一條比一條膠
要玩抖陰就返過去玩啦屌

覺唔覺Gary同RM部分成員有不和，或者話有心疏遠.. 今日碌ig先發現原來Gary同RM成員互取關好耐...

睇黎大家都頂唔順

Gary個號刪過嚟

其他人唔知但同haha應該就冇事，見haha仲有keep住like Gary ig啲相

反而佢youtube啲片好好多

光洙ig仲有keep住同gary相

今日j2做嗰集搵演員做老母幾好笑

下集超能力特輯 我愛新PD

當初好聚好散，有咩不和。冇咗rm，大家私底下圈子唔同咪疏遠咗，同埋gary想擺脫週一cp。

都做咗咁多年 點都有啲感情
唔會一cut機就冇野講/ 講句byebye就返屋企掛
冇必要絕到轉電話號碼 好似同rm完完全全冇關係咁

都過咗咁耐 今時今日應該冇人會堅持週一cp
反而如果rm成員一齊上超人回來了
我相信觀眾會睇得好開心

最新個條都唔知做乜撚野

轉新PD後其中一集最好笑

我記得依到有人話
佢玩緊抖陰國際版 所以唔應該屌佢
唔知嗰位巴打重係咪堅持己見呢～

佢拍啲低能片擺去邊個平台都係低能架啦
係題材問題

前幾年gary好似避世咁，唔只避rm成員，下車事件佢都有出黎撐。 冇人堅持但週一太成功，一諗起rm gary就提起週一，我都想睇，不過真係冇咩可能。

我始終覺得有啲介蒂
唔係嘅唔駛下車後電話又換埋又真係斷哂聯絡
連結婚都係成員睇新聞先知
anyway 每個人人生規劃唔同，可能 gary 真係好想同以前一刀兩斷啩

下集超能力者

當時個幾集睇完真係心諗唔洗做到咁絕嘛
下車之後rm都有搵佢
貼相係手機個啲真係warm到爆
再之後就爆佢斷哂聯絡

認同你最後個句
只係覺得gary咁樣處理有啲可惜

今集好好睇

今集好好睇
下集超能力
同埋見到鐘國個肉緊樣 期待

好似又有漢娜

爸爸 我想你嗰到真係笑死

漢娜得意呀
聽日先睇

今集無，下集超能力先有，咁落去佢係唔係準備入rm

邊有斷哂聯絡，結婚都有通知鐘國

應該係同在石石鎮冇咁熟姐我諗

初前好似成日拍完rm 鐘國 Gary haha 都會一齊食宵夜

今集idea 參考呢套戲

唔係㗎 有啲週一粉cls㗎
睇超人回來了都要話佢老婆似智孝
利申 睇足咁耐都係對週一無感

咁癲
我超中意moncp

其實都有小小似 睇耐咗

開定新post 先:

套野好嘔心

原來前幾集叫人爆料就係咁用，即係回憶集數好大機會10週年個到用
今集爆料個到最好笑
睇到昭旻被人爆3段戀情，好似爆到想喊咁

下集超能力特輯
之前有巴打話想睇haha叫多次「時間支配者」，唔知會唔會又出現

一開始仲話男閨蜜 後尾自爆係男友

好似在石咁對自己嘅臭手有啲自知之明咪好囉光洙係都要相信自己啲直覺

讀緊大學

智孝真係越睇越神奇 明明認得個fans但次次都講錯地方

臭手其中一個特徵係絕對相信自己直覺

如果我係個位fans都唔知好嬲定好笑
btw 想睇智孝個次fan meeting講 I love Malaysia
有冇人有片

好中意睇中間段talking man
點算

喺香港fan meeting叫I love malaysia
真係得懵智孝先做得到

今集真係好好笑
笑點好足嘅一集
下集有超能力特輯
好期待haha同在石會再玩支配時間/空間者
新pd

邊集黎

光洙復出個集 有Kang Daniel

495

佢主持sbs人氣歌謠時都可以講錯mbc音樂中心啦

下集 久違嘅超能力 我愛寶弼

下集竟然係 超能力者

推

期待下一集 等咗好耐啦